{"events":[{"id":1658,"title":"Exposici\u00f3n del Censo electoral de Alcal\u00e1  [Desaparecen y se crean colegios electorales!]","html_title":"Exposici\u00f3n del <strong>Censo electoral de Alcal\u00e1<\/strong>  [Desaparecen y se crean colegios electorales!]","start_time":1397113200,"place_id":561,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":18,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4","dates":["4","15","99"],"is_first_event_of_month":true,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1397113200],"is_today":true,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 ","time":"09:00","tooltips_text":"Servicio de Estad\u00edstica Municipal","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1658"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":561,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Servicio de Estad\u00edstica Municipal\nTravesia de Avellaneda","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1676,"title":"Acci\u00f3n PAH Acompa\u00f1amiento","html_title":"Acci\u00f3n PAH <strong>Acompa\u00f1amiento<\/strong>","start_time":1397125800,"place_id":572,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":6,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["4","15","99"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":true,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 ","time":"12:30","tooltips_text":"Sucursal Bankia","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1676"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":572,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Sucursal Bankia\nCalle Petra S\u00e1nchez","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1039,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1397140200,"place_id":114,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":35,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["4","15","99"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":true,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro Social \"Los Valles\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1039"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":114,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Centro Social \"Los Valles\"\nCalle Virgen de la Hoz, 4","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1670,"title":"Acci\u00f3n PAH Petici\u00f3n condonaci\u00f3n deuda de Vanessa [SUSPENDIDA]","html_title":"<strong>Acci\u00f3n PAH<\/strong> Petici\u00f3n condonaci\u00f3n deuda de Vanessa [SUSPENDIDA]","start_time":1397140200,"place_id":566,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":23,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["4","15","99"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":true,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 ","time":"16:30","tooltips_text":"Sucursal La Caixa","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1670"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":566,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Sucursal La Caixa\nV\u00eda Complutense 43","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1668,"title":"Presentaci\u00f3n del libro \u201cJugar y actuar: nuestras armas para la paz\u201d","html_title":"Presentaci\u00f3n del libro <strong>\u201cJugar y actuar: nuestras armas para la paz\u201d<\/strong>","start_time":1397147400,"place_id":38,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":5,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"6","dates":["4","15","99"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":true,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t6 ","time":"18:30","tooltips_text":"EL Rinc\u00f3n Lento","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1668"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":38,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"EL Rinc\u00f3n Lento\nc\/ Juan Catalina, 5 19001 Guadalajara","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1663,"title":"Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"SUR\"","html_title":"Proyecci\u00f3n de la <strong>pel\u00edcula &quot;SUR&quot;<\/strong>","start_time":1397151000,"place_id":109,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":31,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11,12","dates":["4","15","99"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":true,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 t12 dr2 ","time":"19:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n Cultural \"El Adefesio\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1663"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":109,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n Cultural \"El Adefesio\"\nCalle Pintor Lucas Padilla s\/n\n28807 Alcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1659,"title":"Exposici\u00f3n del Censo electoral de Alcal\u00e1  [Desaparecen y se crean colegios electorales!]","html_title":"Exposici\u00f3n del <strong>Censo electoral de Alcal\u00e1<\/strong>  [Desaparecen y se crean colegios electorales!]","start_time":1397199600,"place_id":561,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":8,"visits":15,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4","dates":["4","15","100"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1397170800],"is_today":false,"is_tomorrow":true,"row_classes":" t4 ","time":"09:00","tooltips_text":"Servicio de Estad\u00edstica Municipal","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1659"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":561,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Servicio de Estad\u00edstica Municipal\nTravesia de Avellaneda","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1671,"title":"Protesta por Deshaucio","html_title":"Protesta por <strong>Deshaucio<\/strong>","start_time":1397206800,"place_id":567,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":6,"visits":20,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["4","15","100"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":true,"row_classes":" t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"Ayuntamiento de Torrej\u00f3n","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1671"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":567,"referenceId":0,"cityId":7,"address":"Ayuntamiento de Torrej\u00f3n","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":7,"name":"Torrej\u00f3n de Ardoz","shortName":"Torrej\u00f3n","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":881,"title":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> Reuni\u00f3n Grupo Lactard","start_time":1397226600,"place_id":327,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":24,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,6","dates":["4","15","100"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":true,"row_classes":" t2 t5 t6 dr2 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/881"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":327,"referenceId":0,"cityId":40,"address":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples\nPlza. Juego de la Pelota, s\/n(Detr\u00e1s   de la Iglesia)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":40,"name":"Torres, CM","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1518,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Guada Abiertas a afectados y solidarios con ganas de echar una mano","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Guada<\/strong> Abiertas a afectados y solidarios con ganas de echar una mano","start_time":1397230200,"place_id":101,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":24,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["4","15","100"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":true,"row_classes":" t4 t11 ","time":"17:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos \"Castilla\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1518"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":101,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos \"Castilla\"\nC\/ General Moscard\u00f3 Guzm\u00e1n, 39","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1146,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1397233800,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":22,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["4","15","100"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":true,"row_classes":" t11 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1146"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1672,"title":"Acto por la III Rep\u00fablica","html_title":"<strong>Acto por la III Rep\u00fablica<\/strong>","start_time":1397233800,"place_id":568,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":10,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4","dates":["4","15","100"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":true,"row_classes":" t4 ","time":"18:30","tooltips_text":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1672"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":568,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples\nPlza. Juego de la Pelota, s\/n(Detr\u00e1s   de la Iglesia)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1666,"title":"Coloquio \"Empleo Verde: la alternativa para la creaci\u00f3n de empleo\"","html_title":"<strong>Coloquio<\/strong> &quot;Empleo Verde: la alternativa para la creaci\u00f3n de empleo&quot;","start_time":1397237400,"place_id":563,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":9,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,13","dates":["4","15","100"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":true,"row_classes":" t4 t13 ","time":"19:30","tooltips_text":"C. C. El Circulo. ","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1666"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":563,"referenceId":0,"cityId":7,"address":"C. C. El Circulo. \nAvda. de la Constituci\u00f3n, 90","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":7,"name":"Torrej\u00f3n de Ardoz","shortName":"Torrej\u00f3n","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1568,"title":"Fiesta Aniversario RUAH","html_title":"Fiesta <strong>Aniversario RUAH<\/strong>","start_time":1397239200,"place_id":533,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":31,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"12","dates":["4","15","100"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":true,"row_classes":" t12 dr1 ","time":"20:00","tooltips_text":"Sala EGO","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1568"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":533,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Sala EGO","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1652,"title":"Fiesta universitaria en solidaridad con Toma la UAH","html_title":"<strong>Fiesta universitaria<\/strong> en solidaridad con Toma la UAH","start_time":1397242800,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":5,"visits":20,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"6,7,11","dates":["4","15","100"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":true,"row_classes":" t6 t7 t11 ","time":"21:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1652"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1664,"title":"Concierto ac\u00fastico con BEL","html_title":"<strong>Concierto ac\u00fastico con BEL<\/strong>","start_time":1397242800,"place_id":109,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":7,"visits":19,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"12","dates":["4","15","100"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":true,"row_classes":" t12 ","time":"21:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n Cultural \"El Adefesio\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1664"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":109,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n Cultural \"El Adefesio\"\nCalle Pintor Lucas Padilla s\/n\n28807 Alcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1660,"title":"Exposici\u00f3n del Censo electoral de Alcal\u00e1  [Desaparecen y se crean colegios electorales!]","html_title":"Exposici\u00f3n del <strong>Censo electoral de Alcal\u00e1<\/strong>  [Desaparecen y se crean colegios electorales!]","start_time":1397286000,"place_id":561,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":11,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4","dates":["4","15","101"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1397257200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 ","time":"09:00","tooltips_text":"Servicio de Estad\u00edstica Municipal","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1660"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":561,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Servicio de Estad\u00edstica Municipal\nTravesia de Avellaneda","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1682,"title":"\"Mercados de Origen\" Mercado de productores locales","html_title":"<strong>&quot;Mercados de Origen&quot;<\/strong> Mercado de productores locales","start_time":1397289600,"place_id":212,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":6,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,11,13","dates":["4","15","101"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t11 t13 ","time":"10:00","tooltips_text":"Plaza de toros","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1682"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":212,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Plaza de toros\nAvenida Miguel de Unamuno s\/n","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1325,"title":"Huerta vecinal del \u00c1ngel","html_title":"<strong>Huerta vecinal<\/strong> del \u00c1ngel","start_time":1397293200,"place_id":431,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":21,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,6,8,11","dates":["4","15","101"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t6 t8 t11 dr2 ","time":"11:00","tooltips_text":"Federaci\u00f3n Comarcal de Asociaci\u00f3n de Vecinos de Alcal\u00e1 de henares. Calle Eduardo Pascual y Cu\u00e9llar N 10","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1325"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":431,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Federaci\u00f3n Comarcal de Asociaci\u00f3n de Vecinos de Alcal\u00e1 de henares. Calle Eduardo Pascual y Cu\u00e9llar N 10","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1653,"title":"Reuni\u00f3n Stop Fracking","html_title":"Reuni\u00f3n <strong>Stop Fracking<\/strong>","start_time":1397293200,"place_id":559,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":10,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,11","dates":["4","15","101"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"Alcolea del Pinar","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1653"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":559,"referenceId":0,"cityId":97,"address":"Alcolea del Pinar\nSal\u00f3n de actos del Ayuntamiento","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":97,"name":"Alcolea (GU)","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1641,"title":"XIV Mercadillo de trueque","html_title":"XIV <strong>Mercadillo de trueque<\/strong>","start_time":1397296800,"place_id":548,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":31,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3","dates":["4","15","101"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 dr1 ","time":"12:00","tooltips_text":"Majaelrayo","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1641"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":548,"referenceId":0,"cityId":34,"address":"Majaelrayo","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":34,"name":"Majaelrayo, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1673,"title":"Paella Rep\u00fablicana Comida Popular","html_title":"<strong>Paella Rep\u00fablicana<\/strong> Comida Popular","start_time":1397300400,"place_id":569,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":5,"visits":9,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["4","15","101"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 ","time":"13:00","tooltips_text":"Plaza  de la Juventud, s\/n","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1673"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":569,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Plaza  de la Juventud, s\/n","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1661,"title":"Exposici\u00f3n del Censo electoral de Alcal\u00e1  [Desaparecen y se crean colegios electorales!]","html_title":"Exposici\u00f3n del <strong>Censo electoral de Alcal\u00e1<\/strong>  [Desaparecen y se crean colegios electorales!]","start_time":1397372400,"place_id":561,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":9,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4","dates":["4","15","102"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1397343600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 ","time":"09:00","tooltips_text":"Servicio de Estad\u00edstica Municipal","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1661"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":561,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Servicio de Estad\u00edstica Municipal\nTravesia de Avellaneda","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1651,"title":"Suelta de Libros en el paseo del r\u00edo","html_title":"<strong>Suelta de Libros<\/strong> en el paseo del r\u00edo","start_time":1397383200,"place_id":208,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,12","dates":["4","15","102"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t12 dr2 ","time":"12:00","tooltips_text":"Paseo del R\u00edo","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1651"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":208,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Paseo del R\u00edo","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1674,"title":"Acto de Homenaje a los luchadores por la libertad","html_title":"<strong>Acto de Homenaje a los luchadores por la libertad<\/strong>","start_time":1397383200,"place_id":570,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":10,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4","dates":["4","15","102"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 ","time":"12:00","tooltips_text":"Cementerio Municipal","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1674"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":570,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Cementerio Municipal","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1114,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1397404800,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":24,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["4","15","102"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1114"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1662,"title":"Exposici\u00f3n del Censo electoral de Alcal\u00e1  [Desaparecen y se crean colegios electorales!]","html_title":"Exposici\u00f3n del <strong>Censo electoral de Alcal\u00e1<\/strong>  [Desaparecen y se crean colegios electorales!]","start_time":1397458800,"place_id":561,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":5,"visits":10,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4","dates":["4","16","103"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1397430000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 ","time":"09:00","tooltips_text":"Servicio de Estad\u00edstica Municipal","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1662"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":561,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Servicio de Estad\u00edstica Municipal\nTravesia de Avellaneda","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1550,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1397464200,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":11,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["4","16","103"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1550"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1587,"title":"Curso Montessori Nivel I","html_title":"<strong>Curso Montessori Nivel I<\/strong>","start_time":1397484000,"place_id":542,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":64,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"6","dates":["4","16","103"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t6 dr1 ","time":"16:00","tooltips_text":"Tienda \"Sopa de Calabaza\". ","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1587"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":542,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Tienda \"Sopa de Calabaza\". \nPlaza de los Irlandese n\u00ba 10.","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1085,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1397491200,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":24,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["4","16","103"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr2 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1085"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1681,"title":"Coloquio republicano","html_title":"<strong>Coloquio republicano<\/strong>","start_time":1397493000,"place_id":381,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":6,"visits":4,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,4,6","dates":["4","16","103"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t4 t6 ","time":"18:30","tooltips_text":"Sala Margarita Xirgu","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1681"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":381,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Sala Margarita Xirgu\n    V\u00eda Complutense,19","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1196,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1397494800,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":19,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["4","16","103"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1196"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1588,"title":"Curso Montessori Nivel I","html_title":"<strong>Curso Montessori Nivel I<\/strong>","start_time":1397548800,"place_id":542,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":17,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"6","dates":["4","16","104"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1397516400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t6 ","time":"10:00","tooltips_text":"Tienda \"Sopa de Calabaza\". ","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1588"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":542,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Tienda \"Sopa de Calabaza\". \nPlaza de los Irlandese n\u00ba 10.","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1020,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1397552400,"place_id":376,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":21,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["4","16","104"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr2 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura (),","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1020"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":376,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura (),\n1er y 3er martes de mes, de 11:00 a 13:00 horas","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1598,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1397552400,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":5,"visits":10,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["4","16","104"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1598"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1226,"title":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","html_title":"<strong>Pleno municipal<\/strong> Ayuntamiento de Alcal\u00e1","start_time":1397574000,"place_id":57,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":24,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,4","dates":["4","16","104"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t4 dr1 ","time":"17:00","tooltips_text":"Pza. Cervantes s\/n","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1226"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":57,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Pza. Cervantes s\/n","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":967,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares<\/strong>","start_time":1397581200,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["4","16","104"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 ","time":"19:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/967"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1589,"title":"Curso Montessori Nivel I","html_title":"<strong>Curso Montessori Nivel I<\/strong>","start_time":1397635200,"place_id":542,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":13,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"6","dates":["4","16","105"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1397602800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t6 dr2 ","time":"10:00","tooltips_text":"Tienda \"Sopa de Calabaza\". ","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1589"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":542,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Tienda \"Sopa de Calabaza\". \nPlaza de los Irlandese n\u00ba 10.","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1313,"title":"Huerta vecinal del \u00c1ngel","html_title":"<strong>Huerta vecinal<\/strong> del \u00c1ngel","start_time":1397660400,"place_id":430,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":16,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,6,8,11","dates":["4","16","105"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t6 t8 t11 dr1 ","time":"17:00","tooltips_text":"Calle Eduardo Pascual y Cu\u00e9llar N 10","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1313"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":430,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Calle Eduardo Pascual y Cu\u00e9llar N 10","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1495,"title":"Encuentro de Primavera por la Libertad de Educaci\u00f3n","html_title":"<strong>Encuentro de Primavera por la Libertad de Educaci\u00f3n<\/strong>","start_time":1397750400,"place_id":510,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":17,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"6","dates":["4","16","106"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1397689200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t6 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Campamento Condemios","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1495"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":510,"referenceId":0,"cityId":92,"address":"Campamento Condemios\nhttp:\/\/asociacionvasija.com\/campamentocondemios\/.","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":92,"name":"Condemios (GU)","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1496,"title":"Encuentro de Primavera por la Libertad de Educaci\u00f3n","html_title":"<strong>Encuentro de Primavera por la Libertad de Educaci\u00f3n<\/strong>","start_time":1397808000,"place_id":510,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":15,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"6","dates":["4","16","107"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1397775600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t6 dr1 ","time":"10:00","tooltips_text":"Campamento Condemios","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1496"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":510,"referenceId":0,"cityId":92,"address":"Campamento Condemios\nhttp:\/\/asociacionvasija.com\/campamentocondemios\/.","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":92,"name":"Condemios (GU)","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1497,"title":"Encuentro de Primavera por la Libertad de Educaci\u00f3n","html_title":"<strong>Encuentro de Primavera por la Libertad de Educaci\u00f3n<\/strong>","start_time":1397894400,"place_id":510,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":13,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"6","dates":["4","16","108"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1397862000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t6 dr2 ","time":"10:00","tooltips_text":"Campamento Condemios","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1497"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":510,"referenceId":0,"cityId":92,"address":"Campamento Condemios\nhttp:\/\/asociacionvasija.com\/campamentocondemios\/.","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":92,"name":"Condemios (GU)","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1326,"title":"Huerta vecinal del \u00c1ngel","html_title":"<strong>Huerta vecinal<\/strong> del \u00c1ngel","start_time":1397898000,"place_id":431,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":18,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,6,8,11","dates":["4","16","108"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t6 t8 t11 dr1 ","time":"11:00","tooltips_text":"Federaci\u00f3n Comarcal de Asociaci\u00f3n de Vecinos de Alcal\u00e1 de henares. Calle Eduardo Pascual y Cu\u00e9llar N 10","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1326"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":431,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Federaci\u00f3n Comarcal de Asociaci\u00f3n de Vecinos de Alcal\u00e1 de henares. Calle Eduardo Pascual y Cu\u00e9llar N 10","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1498,"title":"Encuentro de Primavera por la Libertad de Educaci\u00f3n","html_title":"<strong>Encuentro de Primavera por la Libertad de Educaci\u00f3n<\/strong>","start_time":1397980800,"place_id":510,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":13,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"6","dates":["4","16","109"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1397948400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t6 dr2 ","time":"10:00","tooltips_text":"Campamento Condemios","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1498"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":510,"referenceId":0,"cityId":92,"address":"Campamento Condemios\nhttp:\/\/asociacionvasija.com\/campamentocondemios\/.","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":92,"name":"Condemios (GU)","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1115,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1398009600,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":22,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["4","16","109"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1115"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1551,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1398069000,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":9,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["4","17","110"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1398034800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1551"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1086,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1398096000,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":25,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["4","17","110"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1086"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1197,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1398099600,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":16,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["4","17","110"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 dr2 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1197"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1575,"title":"Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"Tierra Prometida\" ","html_title":"Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula <strong>&quot;Tierra Prometida&quot; <\/strong>","start_time":1398103200,"place_id":476,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":11,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1","dates":["4","17","110"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 ","time":"20:00","tooltips_text":"Multicines Guadalajara","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1575"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":476,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Multicines Guadalajara\nCentro Comercial Ferial Plaza","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1599,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1398157200,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":10,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["4","17","111"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1398121200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 dr2 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1599"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":968,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares<\/strong>","start_time":1398186000,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["4","17","111"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 dr1 ","time":"19:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/968"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1576,"title":"Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"Tierra Prometida\" ","html_title":"Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula <strong>&quot;Tierra Prometida&quot; <\/strong>","start_time":1398189600,"place_id":476,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":9,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1","dates":["4","17","111"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 ","time":"20:00","tooltips_text":"Multicines Guadalajara","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1576"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":476,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Multicines Guadalajara\nCentro Comercial Ferial Plaza","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1006,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1398265200,"place_id":116,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":24,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["4","17","112"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1398207600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"17:00","tooltips_text":"El Foro","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1006"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":116,"referenceId":0,"cityId":16,"address":"El Foro\nCalle Ciudad Real, 1","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":16,"name":"Azuqueca","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1314,"title":"Huerta vecinal del \u00c1ngel","html_title":"<strong>Huerta vecinal<\/strong> del \u00c1ngel","start_time":1398265200,"place_id":430,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":15,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,6,8,11","dates":["4","17","112"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t6 t8 t11 dr2 ","time":"17:00","tooltips_text":"Calle Eduardo Pascual y Cu\u00e9llar N 10","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1314"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":430,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Calle Eduardo Pascual y Cu\u00e9llar N 10","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1040,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1398349800,"place_id":114,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":17,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["4","17","113"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1398294000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro Social \"Los Valles\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1040"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":114,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Centro Social \"Los Valles\"\nCalle Virgen de la Hoz, 4","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":883,"title":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> Reuni\u00f3n Grupo Lactard","start_time":1398436200,"place_id":327,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":15,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,6","dates":["4","17","114"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1398380400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t6 dr2 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/883"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":327,"referenceId":0,"cityId":40,"address":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples\nPlza. Juego de la Pelota, s\/n(Detr\u00e1s   de la Iglesia)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":40,"name":"Torres, CM","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1520,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Guada Abiertas a afectados y solidarios con ganas de echar una mano","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Guada<\/strong> Abiertas a afectados y solidarios con ganas de echar una mano","start_time":1398439800,"place_id":101,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":13,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["4","17","114"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 ","time":"17:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos \"Castilla\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1520"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":101,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos \"Castilla\"\nC\/ General Moscard\u00f3 Guzm\u00e1n, 39","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1148,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1398443400,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":22,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["4","17","114"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 dr1 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1148"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1327,"title":"Huerta vecinal del \u00c1ngel","html_title":"<strong>Huerta vecinal<\/strong> del \u00c1ngel","start_time":1398502800,"place_id":431,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":16,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,6,8,11","dates":["4","17","115"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1398466800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t6 t8 t11 dr1 ","time":"11:00","tooltips_text":"Federaci\u00f3n Comarcal de Asociaci\u00f3n de Vecinos de Alcal\u00e1 de henares. Calle Eduardo Pascual y Cu\u00e9llar N 10","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1327"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":431,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Federaci\u00f3n Comarcal de Asociaci\u00f3n de Vecinos de Alcal\u00e1 de henares. Calle Eduardo Pascual y Cu\u00e9llar N 10","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1116,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1398614400,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":18,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["4","17","116"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1398553200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1116"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1552,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1398673800,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":10,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["4","18","117"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1398639600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1552"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1688,"title":"Semana cultural CC.Ambientales Plantaci\u00f3n de \u00e1rboles frutales","html_title":"Semana cultural CC.Ambientales <strong>Plantaci\u00f3n de \u00e1rboles frutales<\/strong>","start_time":1398673800,"place_id":577,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":5,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1","dates":["4","18","117"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 ","time":"10:30","tooltips_text":"Sal\u00f3n de Actos ","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1688"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":577,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Sal\u00f3n de Actos \nJard\u00edn Bot\u00e1nico UAH\nCampus de la Universidad de Alcal\u00e1.","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1684,"title":"Semana cultural CC.Ambientales Conferencia sobre econom\u00eda ambiental","html_title":"Semana cultural CC.Ambientales <strong>Conferencia sobre econom\u00eda ambiental<\/strong>","start_time":1398691800,"place_id":577,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1","dates":["4","18","117"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 ","time":"15:30","tooltips_text":"Sal\u00f3n de Actos ","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1684"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":577,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Sal\u00f3n de Actos \nJard\u00edn Bot\u00e1nico UAH\nCampus de la Universidad de Alcal\u00e1.","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1087,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1398700800,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":27,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["4","18","117"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1087"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1198,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1398704400,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":18,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["4","18","117"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 dr2 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1198"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1600,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1398762000,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":11,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["4","18","118"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1398726000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1600"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1685,"title":"Semana cultural CC.Ambientales Taller artesano","html_title":"Semana cultural CC.Ambientales <strong>Taller artesano<\/strong>","start_time":1398765600,"place_id":577,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":5,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3","dates":["4","18","118"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 ","time":"12:00","tooltips_text":"Sal\u00f3n de Actos ","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1685"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":577,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Sal\u00f3n de Actos \nJard\u00edn Bot\u00e1nico UAH\nCampus de la Universidad de Alcal\u00e1.","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1636,"title":"Proyecci\u00f3n del documental \"Las maestras de la rep\u00fablica\"","html_title":"Proyecci\u00f3n del documental <strong>&quot;Las maestras de la rep\u00fablica&quot;<\/strong>","start_time":1398789900,"place_id":33,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":13,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,4,11","dates":["4","18","118"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t4 t11 ","time":"18:45","tooltips_text":"Biblioteca de Guadalajara","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1636"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":33,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Biblioteca de Guadalajara\nPlaza D\u00e1valos\n19001 Guadalajara, Espa\u00f1a","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":969,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares<\/strong>","start_time":1398790800,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":15,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["4","18","118"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 dr2 ","time":"19:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/969"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1683,"title":"Semana cultural CC.Ambientales Charla sobre empleabilidad para ambient\u00f3logo\/as","html_title":"Semana cultural CC.Ambientales <strong>Charla sobre empleabilidad para ambient\u00f3logo\/as<\/strong>","start_time":1398790800,"place_id":577,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":6,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,11","dates":["4","18","118"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t11 ","time":"19:00","tooltips_text":"Sal\u00f3n de Actos ","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1683"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":577,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Sal\u00f3n de Actos \nJard\u00edn Bot\u00e1nico UAH\nCampus de la Universidad de Alcal\u00e1.","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":666,"title":"Bicicr\u00edtica Torrej\u00f3n \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","html_title":"<strong>Bicicr\u00edtica Torrej\u00f3n<\/strong> \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","start_time":1398794400,"place_id":120,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":17,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,8","dates":["4","18","118"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t8 dr1 ","time":"20:00","tooltips_text":"Pza. Espa\u00f1a","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/666"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":120,"referenceId":0,"cityId":7,"address":"Pza. Espa\u00f1a","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":7,"name":"Torrej\u00f3n de Ardoz","shortName":"Torrej\u00f3n","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1686,"title":"Semana cultural CC.Ambientales T\u00e9cnicas de bioconstrucci\u00f3nj","html_title":"Semana cultural CC.Ambientales <strong>T\u00e9cnicas de bioconstrucci\u00f3nj<\/strong>","start_time":1398852000,"place_id":577,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":5,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1","dates":["4","18","119"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1398812400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 ","time":"12:00","tooltips_text":"Sal\u00f3n de Actos ","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1686"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":577,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Sal\u00f3n de Actos \nJard\u00edn Bot\u00e1nico UAH\nCampus de la Universidad de Alcal\u00e1.","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1687,"title":"Semana cultural CC.Ambientales Charlas sobre alternativas de cambio. ","html_title":"Semana cultural CC.Ambientales <strong>Charlas sobre alternativas de cambio. <\/strong>","start_time":1398864600,"place_id":577,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,11","dates":["4","18","119"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t11 ","time":"15:30","tooltips_text":"Sal\u00f3n de Actos ","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1687"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":577,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Sal\u00f3n de Actos \nJard\u00edn Bot\u00e1nico UAH\nCampus de la Universidad de Alcal\u00e1.","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1315,"title":"Huerta vecinal del \u00c1ngel","html_title":"<strong>Huerta vecinal<\/strong> del \u00c1ngel","start_time":1398870000,"place_id":430,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":15,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,6,8,11","dates":["4","18","119"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t6 t8 t11 dr2 ","time":"17:00","tooltips_text":"Calle Eduardo Pascual y Cu\u00e9llar N 10","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1315"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":430,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Calle Eduardo Pascual y Cu\u00e9llar N 10","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1051,"title":"Bici Cr\u00edtica Alcal\u00e1 \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","html_title":"<strong>Bici Cr\u00edtica Alcal\u00e1<\/strong> \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","start_time":1398880800,"place_id":9,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":17,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["4","18","119"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"20:00","tooltips_text":"Plaza de los Santos Ni\u00f1os","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1051"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":9,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Plaza de los Santos Ni\u00f1os\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1689,"title":"Semana cultural CC.Ambientales Cena Picnic","html_title":"Semana cultural CC.Ambientales <strong>Cena Picnic<\/strong>","start_time":1398882600,"place_id":577,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,11","dates":["4","18","119"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":true,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t11 ","time":"20:30","tooltips_text":"Sal\u00f3n de Actos ","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1689"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":577,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Sal\u00f3n de Actos \nJard\u00edn Bot\u00e1nico UAH\nCampus de la Universidad de Alcal\u00e1.","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1328,"title":"Huerta vecinal del \u00c1ngel","html_title":"<strong>Huerta vecinal<\/strong> del \u00c1ngel","start_time":1399107600,"place_id":431,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":17,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,6,8,11","dates":["5","18","122"],"is_first_event_of_month":true,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1398898800,1398985200,1399071600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t6 t8 t11 dr1 ","time":"11:00","tooltips_text":"Federaci\u00f3n Comarcal de Asociaci\u00f3n de Vecinos de Alcal\u00e1 de henares. Calle Eduardo Pascual y Cu\u00e9llar N 10","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1328"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":431,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Federaci\u00f3n Comarcal de Asociaci\u00f3n de Vecinos de Alcal\u00e1 de henares. Calle Eduardo Pascual y Cu\u00e9llar N 10","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1117,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1399219200,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":18,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["5","18","123"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1399158000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1117"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1553,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1399278600,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":9,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["5","19","124"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1399244400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1553"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1088,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1399305600,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":26,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["5","19","124"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1088"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1483,"title":"Taller de Jabones en Nueva Alcal\u00e1","html_title":"<strong>Taller de Jabones<\/strong> en Nueva Alcal\u00e1","start_time":1399307400,"place_id":409,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":20,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11,12","dates":["5","19","124"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 t12 dr2 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Aza\u00f1a","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1483"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":409,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Aza\u00f1a\nCalle Entrepe\u00f1as, 4","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1199,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1399309200,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":18,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["5","19","124"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1199"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1021,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1399366800,"place_id":376,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":19,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["5","19","125"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1399330800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura (),","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1021"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":376,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura (),\n1er y 3er martes de mes, de 11:00 a 13:00 horas","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1601,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1399366800,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":10,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["5","19","125"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1601"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":970,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares<\/strong>","start_time":1399395600,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["5","19","125"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 dr2 ","time":"19:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/970"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1058,"title":"Bicicr\u00edtica Marcha en bici por Guadalajara","html_title":"<strong>Bicicr\u00edtica<\/strong> Marcha en bici por Guadalajara","start_time":1399485600,"place_id":44,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":20,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["5","19","126"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1399417200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"20:00","tooltips_text":"Palacio del Infantado","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1058"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":44,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Palacio del Infantado","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1041,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1399559400,"place_id":114,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":19,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["5","19","127"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1399503600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro Social \"Los Valles\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1041"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":114,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Centro Social \"Los Valles\"\nCalle Virgen de la Hoz, 4","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1534,"title":"Escuela de Espectadores","html_title":"<strong>Escuela de Espectadores<\/strong>","start_time":1399572000,"place_id":205,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":10,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8,12","dates":["5","19","127"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 t12 dr2 ","time":"20:00","tooltips_text":"Teatro Moderno","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1534"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":205,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Teatro Moderno\nPlaza de San Esteban, 1","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":885,"title":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> Reuni\u00f3n Grupo Lactard","start_time":1399645800,"place_id":327,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":15,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,6","dates":["5","19","128"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1399590000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t6 dr2 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/885"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":327,"referenceId":0,"cityId":40,"address":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples\nPlza. Juego de la Pelota, s\/n(Detr\u00e1s   de la Iglesia)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":40,"name":"Torres, CM","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1150,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1399653000,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":20,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["5","19","128"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 dr1 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1150"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1118,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1399824000,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":21,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["5","19","130"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1399676400,1399762800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1118"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1554,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1399883400,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":9,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["5","20","131"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1399849200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1554"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1089,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1399910400,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":25,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["5","20","131"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1089"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1200,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1399914000,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":18,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["5","20","131"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 dr2 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1200"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1602,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1399971600,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":9,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["5","20","132"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1399935600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1602"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":971,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares<\/strong>","start_time":1400000400,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":15,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["5","20","132"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 dr1 ","time":"19:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/971"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1007,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1400079600,"place_id":116,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":20,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["5","20","133"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1400022000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"17:00","tooltips_text":"El Foro","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1007"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":116,"referenceId":0,"cityId":16,"address":"El Foro\nCalle Ciudad Real, 1","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":16,"name":"Azuqueca","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":886,"title":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> Reuni\u00f3n Grupo Lactard","start_time":1400250600,"place_id":327,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,6","dates":["5","20","135"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1400108400,1400194800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t6 dr2 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/886"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":327,"referenceId":0,"cityId":40,"address":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples\nPlza. Juego de la Pelota, s\/n(Detr\u00e1s   de la Iglesia)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":40,"name":"Torres, CM","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1151,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1400257800,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":18,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["5","20","135"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 dr1 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1151"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1119,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1400428800,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":21,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["5","20","137"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1400281200,1400367600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1119"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1555,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1400488200,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":9,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["5","21","138"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1400454000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1555"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1090,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1400515200,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":23,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["5","21","138"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1090"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1201,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1400518800,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":16,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["5","21","138"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 dr2 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1201"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1022,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1400576400,"place_id":376,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":19,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["5","21","139"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1400540400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura (),","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1022"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":376,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura (),\n1er y 3er martes de mes, de 11:00 a 13:00 horas","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1603,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1400576400,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":9,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["5","21","139"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1603"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1227,"title":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","html_title":"<strong>Pleno municipal<\/strong> Ayuntamiento de Alcal\u00e1","start_time":1400598000,"place_id":57,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":18,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,4","dates":["5","21","139"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t4 dr2 ","time":"17:00","tooltips_text":"Pza. Cervantes s\/n","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1227"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":57,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Pza. Cervantes s\/n","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":972,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares<\/strong>","start_time":1400605200,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":15,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["5","21","139"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 ","time":"19:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/972"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1042,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1400769000,"place_id":114,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":18,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["5","21","141"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1400626800,1400713200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro Social \"Los Valles\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1042"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":114,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Centro Social \"Los Valles\"\nCalle Virgen de la Hoz, 4","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":887,"title":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> Reuni\u00f3n Grupo Lactard","start_time":1400855400,"place_id":327,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":16,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,6","dates":["5","21","142"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1400799600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t6 dr2 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/887"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":327,"referenceId":0,"cityId":40,"address":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples\nPlza. Juego de la Pelota, s\/n(Detr\u00e1s   de la Iglesia)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":40,"name":"Torres, CM","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1152,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1400862600,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":18,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["5","21","142"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 dr1 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1152"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1478,"title":"I Encuentro de Alternativas F\u00e1cticas de Vivienda del Henares","html_title":"<strong>I Encuentro de Alternativas F\u00e1cticas de Vivienda del Henares<\/strong>","start_time":1400923800,"place_id":501,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":18,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,8,11","dates":["5","21","143"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1400886000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t8 t11 dr1 ","time":"11:30","tooltips_text":"Por determinar","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1478"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":501,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Por determinar","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":737,"title":"Elecciones al Parlamento Europeo","html_title":"<strong>Elecciones<\/strong> al Parlamento Europeo","start_time":1401001200,"place_id":259,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4","dates":["5","21","144"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1400972400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 dr2 ","time":"09:00","tooltips_text":"Colegios electorales de toda Espa\u00f1a","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/737"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":259,"referenceId":0,"cityId":23,"address":"Colegios electorales de toda Espa\u00f1a","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":23,"name":"(lugar no definido)","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1120,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1401033600,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":19,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["5","21","144"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1120"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1556,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1401093000,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":10,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["5","22","145"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1401058800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1556"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1091,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1401120000,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":18,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["5","22","145"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1091"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1202,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1401123600,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":15,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["5","22","145"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 dr2 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1202"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1604,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1401181200,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":9,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["5","22","146"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1401145200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1604"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":973,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares<\/strong>","start_time":1401210000,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":12,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["5","22","146"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 dr2 ","time":"19:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/973"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1665,"title":"Presentaci\u00f3n libro Gu\u00eda de \u00e1rboles singulares Molina de Arag\u00f3n y el Alto Tajo","html_title":"Presentaci\u00f3n libro <strong>Gu\u00eda de \u00e1rboles singulares Molina de Arag\u00f3n y el Alto Tajo<\/strong>","start_time":1401211800,"place_id":33,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":11,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1","dates":["5","22","146"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 ","time":"19:30","tooltips_text":"Biblioteca de Guadalajara","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1665"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":33,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Biblioteca de Guadalajara\nPlaza D\u00e1valos\n19001 Guadalajara, Espa\u00f1a","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":667,"title":"Bicicr\u00edtica Torrej\u00f3n \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","html_title":"<strong>Bicicr\u00edtica Torrej\u00f3n<\/strong> \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","start_time":1401213600,"place_id":120,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":17,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,8","dates":["5","22","146"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t8 dr1 ","time":"20:00","tooltips_text":"Pza. Espa\u00f1a","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/667"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":120,"referenceId":0,"cityId":7,"address":"Pza. Espa\u00f1a","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":7,"name":"Torrej\u00f3n de Ardoz","shortName":"Torrej\u00f3n","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1008,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1401289200,"place_id":116,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":15,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["5","22","147"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1401231600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr2 ","time":"17:00","tooltips_text":"El Foro","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1008"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":116,"referenceId":0,"cityId":16,"address":"El Foro\nCalle Ciudad Real, 1","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":16,"name":"Azuqueca","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1052,"title":"Bici Cr\u00edtica Alcal\u00e1 \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","html_title":"<strong>Bici Cr\u00edtica Alcal\u00e1<\/strong> \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","start_time":1401300000,"place_id":9,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":16,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["5","22","147"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"20:00","tooltips_text":"Plaza de los Santos Ni\u00f1os","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1052"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":9,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Plaza de los Santos Ni\u00f1os\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1340,"title":"Plenos en Juntas Municipales de Distrito","html_title":"<strong>Plenos en Juntas Municipales de Distrito<\/strong>","start_time":1401379200,"place_id":391,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":13,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["5","22","148"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1401318000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"En la sede de cada Junta de Distrito","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1340"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":391,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"En la sede de cada Junta de Distrito","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":888,"title":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> Reuni\u00f3n Grupo Lactard","start_time":1401460200,"place_id":327,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":13,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,6","dates":["5","22","149"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1401404400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t6 dr2 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/888"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":327,"referenceId":0,"cityId":40,"address":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples\nPlza. Juego de la Pelota, s\/n(Detr\u00e1s   de la Iglesia)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":40,"name":"Torres, CM","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1153,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1401467400,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["5","22","149"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 dr1 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1153"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1667,"title":"FestiBAH!","html_title":"<strong>FestiBAH!<\/strong>","start_time":1401530400,"place_id":564,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":8,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,11","dates":["5","22","150"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":true,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1401490800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t11 ","time":"12:00","tooltips_text":"Silo de Gal\u00e1pagos","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1667"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":564,"referenceId":0,"cityId":81,"address":"Silo de Gal\u00e1pagos","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":81,"name":"Gal\u00e1pagos (GU)","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1121,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1401638400,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":15,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","22","151"],"is_first_event_of_month":true,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1401577200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1121"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1557,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1401697800,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":11,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["6","23","152"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1401663600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1557"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1092,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1401724800,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":16,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","23","152"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1092"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1203,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1401728400,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":15,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["6","23","152"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 dr2 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1203"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1031,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1401786000,"place_id":376,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":16,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["6","23","153"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1401750000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura (),","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1031"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":376,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura (),\n1er y 3er martes de mes, de 11:00 a 13:00 horas","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1605,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1401786000,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":9,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["6","23","153"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1605"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":974,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares<\/strong>","start_time":1401814800,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":10,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["6","23","153"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 dr2 ","time":"19:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/974"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1059,"title":"Bicicr\u00edtica Marcha en bici por Guadalajara","html_title":"<strong>Bicicr\u00edtica<\/strong> Marcha en bici por Guadalajara","start_time":1401904800,"place_id":44,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":12,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","23","154"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1401836400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"20:00","tooltips_text":"Palacio del Infantado","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1059"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":44,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Palacio del Infantado","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1535,"title":"Escuela de Espectadores","html_title":"<strong>Escuela de Espectadores<\/strong>","start_time":1401991200,"place_id":205,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":10,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8,12","dates":["6","23","155"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1401922800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 t12 dr1 ","time":"20:00","tooltips_text":"Teatro Moderno","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1535"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":205,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Teatro Moderno\nPlaza de San Esteban, 1","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":889,"title":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> Reuni\u00f3n Grupo Lactard","start_time":1402065000,"place_id":327,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":9,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,6","dates":["6","23","156"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1402009200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t6 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/889"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":327,"referenceId":0,"cityId":40,"address":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples\nPlza. Juego de la Pelota, s\/n(Detr\u00e1s   de la Iglesia)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":40,"name":"Torres, CM","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1154,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1402072200,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":9,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["6","23","156"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1154"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1122,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1402243200,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":7,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","23","158"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1402095600,1402182000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1122"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1558,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1402302600,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":7,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["6","24","159"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1402268400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1558"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1093,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1402329600,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":10,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","24","159"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1093"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1204,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1402333200,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":7,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["6","24","159"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1204"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1606,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1402390800,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":6,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["6","24","160"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1402354800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1606"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":975,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares<\/strong>","start_time":1402419600,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":6,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["6","24","160"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 ","time":"19:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/975"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1023,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1402498800,"place_id":116,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":9,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["6","24","161"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1402441200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 ","time":"17:00","tooltips_text":"El Foro","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1023"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":116,"referenceId":0,"cityId":16,"address":"El Foro\nCalle Ciudad Real, 1","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":16,"name":"Azuqueca","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1043,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1402583400,"place_id":114,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":6,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["6","24","162"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1402527600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro Social \"Los Valles\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1043"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":114,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Centro Social \"Los Valles\"\nCalle Virgen de la Hoz, 4","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":890,"title":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> Reuni\u00f3n Grupo Lactard","start_time":1402669800,"place_id":327,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":7,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,6","dates":["6","24","163"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1402614000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t6 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/890"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":327,"referenceId":0,"cityId":40,"address":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples\nPlza. Juego de la Pelota, s\/n(Detr\u00e1s   de la Iglesia)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":40,"name":"Torres, CM","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1155,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1402677000,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":7,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["6","24","163"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1155"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1123,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1402848000,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":7,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","24","165"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1402700400,1402786800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1123"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1559,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1402907400,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":4,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["6","25","166"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1402873200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1559"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1094,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1402934400,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":6,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","25","166"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1094"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1205,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1402938000,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":5,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["6","25","166"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1205"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1032,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1402995600,"place_id":376,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":4,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["6","25","167"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1402959600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura (),","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1032"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":376,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura (),\n1er y 3er martes de mes, de 11:00 a 13:00 horas","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1607,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1402995600,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":4,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["6","25","167"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1607"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1228,"title":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","html_title":"<strong>Pleno municipal<\/strong> Ayuntamiento de Alcal\u00e1","start_time":1403017200,"place_id":57,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":7,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,4","dates":["6","25","167"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t4 ","time":"17:00","tooltips_text":"Pza. Cervantes s\/n","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1228"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":57,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Pza. Cervantes s\/n","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":976,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares<\/strong>","start_time":1403024400,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":2,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["6","25","167"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 ","time":"19:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/976"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":891,"title":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> Reuni\u00f3n Grupo Lactard","start_time":1403274600,"place_id":327,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":3,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,6","dates":["6","25","170"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1403046000,1403132400,1403218800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t6 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/891"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":327,"referenceId":0,"cityId":40,"address":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples\nPlza. Juego de la Pelota, s\/n(Detr\u00e1s   de la Iglesia)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":40,"name":"Torres, CM","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1156,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1403281800,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":4,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["6","25","170"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1156"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1124,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1403452800,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":2,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","25","172"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1403305200,1403391600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1124"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1560,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1403512200,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["6","26","173"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1403478000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1560"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1095,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1403539200,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","26","173"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1095"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1206,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1403542800,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["6","26","173"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1206"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1608,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1403600400,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["6","26","174"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1403564400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1608"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":977,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares<\/strong>","start_time":1403629200,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["6","26","174"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 ","time":"19:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/977"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":668,"title":"Bicicr\u00edtica Torrej\u00f3n \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","html_title":"<strong>Bicicr\u00edtica Torrej\u00f3n<\/strong> \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","start_time":1403632800,"place_id":120,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":2,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,8","dates":["6","26","174"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t8 ","time":"20:00","tooltips_text":"Pza. Espa\u00f1a","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/668"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":120,"referenceId":0,"cityId":7,"address":"Pza. Espa\u00f1a","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":7,"name":"Torrej\u00f3n de Ardoz","shortName":"Torrej\u00f3n","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1024,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1403708400,"place_id":116,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["6","26","175"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1403650800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 ","time":"17:00","tooltips_text":"El Foro","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1024"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":116,"referenceId":0,"cityId":16,"address":"El Foro\nCalle Ciudad Real, 1","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":16,"name":"Azuqueca","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1053,"title":"Bici Cr\u00edtica Alcal\u00e1 \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","html_title":"<strong>Bici Cr\u00edtica Alcal\u00e1<\/strong> \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","start_time":1403719200,"place_id":9,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","26","175"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"20:00","tooltips_text":"Plaza de los Santos Ni\u00f1os","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1053"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":9,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Plaza de los Santos Ni\u00f1os\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1044,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1403793000,"place_id":114,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":2,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["6","26","176"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1403737200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro Social \"Los Valles\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1044"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":114,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Centro Social \"Los Valles\"\nCalle Virgen de la Hoz, 4","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":892,"title":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> Reuni\u00f3n Grupo Lactard","start_time":1403879400,"place_id":327,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,6","dates":["6","26","177"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1403823600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t6 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/892"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":327,"referenceId":0,"cityId":40,"address":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples\nPlza. Juego de la Pelota, s\/n(Detr\u00e1s   de la Iglesia)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":40,"name":"Torres, CM","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1157,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1403886600,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["6","26","177"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1157"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1125,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1404057600,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","26","179"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1403910000,1403996400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1125"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1561,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1404117000,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["6","27","180"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1404082800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1561"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1096,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1404144000,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","27","180"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1096"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1207,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1404147600,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["6","27","180"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":true,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1207"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1025,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1404205200,"place_id":376,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["7","27","181"],"is_first_event_of_month":true,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1404169200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura (),","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1025"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":376,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura (),\n1er y 3er martes de mes, de 11:00 a 13:00 horas","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1609,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1404205200,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["7","27","181"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1609"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1060,"title":"Bicicr\u00edtica Marcha en bici por Guadalajara","html_title":"<strong>Bicicr\u00edtica<\/strong> Marcha en bici por Guadalajara","start_time":1404324000,"place_id":44,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","27","182"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1404255600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"20:00","tooltips_text":"Palacio del Infantado","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1060"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":44,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Palacio del Infantado","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1158,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1404491400,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":2,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["7","27","184"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1404342000,1404428400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1158"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1126,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1404662400,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","27","186"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1404514800,1404601200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1126"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1097,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1404748800,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":6,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","28","187"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1404687600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1097"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1610,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1404810000,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["7","28","188"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1404774000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1610"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1011,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1404918000,"place_id":116,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["7","28","189"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1404860400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 ","time":"17:00","tooltips_text":"El Foro","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1011"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":116,"referenceId":0,"cityId":16,"address":"El Foro\nCalle Ciudad Real, 1","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":16,"name":"Azuqueca","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1045,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1405002600,"place_id":114,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":2,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["7","28","190"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1404946800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro Social \"Los Valles\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1045"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":114,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Centro Social \"Los Valles\"\nCalle Virgen de la Hoz, 4","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1159,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1405096200,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["7","28","191"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1405033200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1159"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1127,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1405267200,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","28","193"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1405119600,1405206000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1127"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1098,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1405353600,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","29","194"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1405292400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1098"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1611,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1405414800,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["7","29","195"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1405378800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1611"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1229,"title":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","html_title":"<strong>Pleno municipal<\/strong> Ayuntamiento de Alcal\u00e1","start_time":1405436400,"place_id":57,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":2,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,4","dates":["7","29","195"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t4 ","time":"17:00","tooltips_text":"Pza. Cervantes s\/n","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1229"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":57,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Pza. Cervantes s\/n","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1160,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1405701000,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":5,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["7","29","198"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1405465200,1405551600,1405638000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1160"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1128,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1405872000,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","29","200"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1405724400,1405810800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1128"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1099,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1405958400,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","30","201"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1405897200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1099"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1612,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1406019600,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["7","30","202"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1405983600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1612"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1012,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1406127600,"place_id":116,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["7","30","203"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1406070000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 ","time":"17:00","tooltips_text":"El Foro","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1012"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":116,"referenceId":0,"cityId":16,"address":"El Foro\nCalle Ciudad Real, 1","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":16,"name":"Azuqueca","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1046,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1406212200,"place_id":114,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["7","30","204"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1406156400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro Social \"Los Valles\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1046"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":114,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Centro Social \"Los Valles\"\nCalle Virgen de la Hoz, 4","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1161,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1406305800,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["7","30","205"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1406242800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1161"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1129,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1406476800,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","30","207"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1406329200,1406415600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1129"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1100,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1406563200,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","31","208"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1406502000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1100"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1613,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1406624400,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["7","31","209"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1406588400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1613"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1054,"title":"Bici Cr\u00edtica Alcal\u00e1 \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","html_title":"<strong>Bici Cr\u00edtica Alcal\u00e1<\/strong> \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","start_time":1406743200,"place_id":9,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":2,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","31","210"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":true,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1406674800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"20:00","tooltips_text":"Plaza de los Santos Ni\u00f1os","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1054"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":9,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Plaza de los Santos Ni\u00f1os\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1618,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1409648400,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["9","36","244"],"is_first_event_of_month":true,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1406761200,1406847600,1406934000,1407020400,1407106800,1407193200,1407279600,1407366000,1407452400,1407538800,1407625200,1407711600,1407798000,1407884400,1407970800,1408057200,1408143600,1408230000,1408316400,1408402800,1408489200,1408575600,1408662000,1408748400,1408834800,1408921200,1409007600,1409094000,1409180400,1409266800,1409353200,1409439600,1409526000,1409612400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1618"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1619,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1410253200,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["9","37","251"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1409698800,1409785200,1409871600,1409958000,1410044400,1410130800,1410217200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1619"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1620,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1410858000,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["9","38","258"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1410303600,1410390000,1410476400,1410562800,1410649200,1410735600,1410822000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1620"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1231,"title":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","html_title":"<strong>Pleno municipal<\/strong> Ayuntamiento de Alcal\u00e1","start_time":1410879600,"place_id":57,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":2,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,4","dates":["9","38","258"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t4 ","time":"17:00","tooltips_text":"Pza. Cervantes s\/n","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1231"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":57,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Pza. Cervantes s\/n","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1621,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1411462800,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["9","39","265"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1410908400,1410994800,1411081200,1411167600,1411254000,1411340400,1411426800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1621"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1622,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1412067600,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["9","40","272"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":true,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1411513200,1411599600,1411686000,1411772400,1411858800,1411945200,1412031600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1622"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1623,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1412672400,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["10","41","279"],"is_first_event_of_month":true,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1412118000,1412204400,1412290800,1412377200,1412463600,1412550000,1412636400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1623"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1624,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1413277200,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["10","42","286"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1412722800,1412809200,1412895600,1412982000,1413068400,1413154800,1413241200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1624"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1625,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1413882000,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["10","43","293"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1413327600,1413414000,1413500400,1413586800,1413673200,1413759600,1413846000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1625"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1232,"title":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","html_title":"<strong>Pleno municipal<\/strong> Ayuntamiento de Alcal\u00e1","start_time":1413903600,"place_id":57,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":4,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,4","dates":["10","43","293"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t4 ","time":"17:00","tooltips_text":"Pza. Cervantes s\/n","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1232"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":57,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Pza. Cervantes s\/n","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1626,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1414490400,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["10","44","300"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":true,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1413932400,1414018800,1414105200,1414191600,1414278000,1414368000,1414454400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1626"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1627,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1415095200,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["11","45","307"],"is_first_event_of_month":true,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1414540800,1414627200,1414713600,1414800000,1414886400,1414972800,1415059200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1627"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1628,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1415700000,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["11","46","314"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1415145600,1415232000,1415318400,1415404800,1415491200,1415577600,1415664000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1628"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1629,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1416304800,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["11","47","321"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1415750400,1415836800,1415923200,1416009600,1416096000,1416182400,1416268800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1629"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1233,"title":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","html_title":"<strong>Pleno municipal<\/strong> Ayuntamiento de Alcal\u00e1","start_time":1416326400,"place_id":57,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":2,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,4","dates":["11","47","321"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t4 ","time":"17:00","tooltips_text":"Pza. Cervantes s\/n","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1233"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":57,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Pza. Cervantes s\/n","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1630,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1416909600,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["11","48","328"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":true,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1416355200,1416441600,1416528000,1416614400,1416700800,1416787200,1416873600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1630"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1631,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1417514400,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["12","49","335"],"is_first_event_of_month":true,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1416960000,1417046400,1417132800,1417219200,1417305600,1417392000,1417478400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1631"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1632,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1418119200,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["12","50","342"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1417564800,1417651200,1417737600,1417824000,1417910400,1417996800,1418083200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1632"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1633,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1418724000,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["12","51","349"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1418169600,1418256000,1418342400,1418428800,1418515200,1418601600,1418688000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1633"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1234,"title":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","html_title":"<strong>Pleno municipal<\/strong> Ayuntamiento de Alcal\u00e1","start_time":1418745600,"place_id":57,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":3,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,4","dates":["12","51","349"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t4 ","time":"17:00","tooltips_text":"Pza. Cervantes s\/n","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1234"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":57,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Pza. Cervantes s\/n","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1634,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1419328800,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["12","52","356"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1418774400,1418860800,1418947200,1419033600,1419120000,1419206400,1419292800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1634"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1635,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1419933600,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["12","01","363"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":true,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1419379200,1419465600,1419552000,1419638400,1419724800,1419811200,1419897600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1635"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}}]}