{"events":[{"id":1602,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1399971600,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":35,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["5","20","132"],"is_first_event_of_month":true,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1399971600],"is_today":true,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 dr2 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1602"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1830,"title":"Taller de Econom\u00eda Dom\u00e9stica","html_title":"<strong>Taller de Econom\u00eda Dom\u00e9stica<\/strong>","start_time":1399995000,"place_id":38,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":16,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"13","dates":["5","20","132"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":true,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t13 ","time":"17:30","tooltips_text":"EL Rinc\u00f3n Lento","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1830"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":38,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"EL Rinc\u00f3n Lento\nc\/ Juan Catalina, 5 19001 Guadalajara","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1769,"title":"Mesa redonda sobre las elecciones europeas y el delegacionismo","html_title":"<strong>Mesa redonda sobre las elecciones europeas y el delegacionismo<\/strong>","start_time":1399996800,"place_id":624,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":30,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4","dates":["5","20","132"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":true,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 ","time":"18:00","tooltips_text":"Centro Municipal Integrado","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1769"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":624,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Centro Municipal Integrado\nAvenida del Vado 15","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":971,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares<\/strong>","start_time":1400000400,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":35,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["5","20","132"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":true,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 dr1 ","time":"19:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/971"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1007,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1400079600,"place_id":116,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":47,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["5","20","133"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1400022000],"is_today":false,"is_tomorrow":true,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"17:00","tooltips_text":"El Foro","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1007"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":116,"referenceId":0,"cityId":16,"address":"El Foro\nCalle Ciudad Real, 1","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":16,"name":"Azuqueca","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1805,"title":"Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"SALMOS DESDE LA COCINA\"","html_title":"Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula <strong>&quot;SALMOS DESDE LA COCINA&quot;<\/strong>","start_time":1400175000,"place_id":109,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":26,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"6,11,12","dates":["5","20","134"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1400108400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t6 t11 t12 dr1 ","time":"19:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n Cultural \"El Adefesio\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1805"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":109,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n Cultural \"El Adefesio\"\nCalle Pintor Lucas Padilla s\/n\n28807 Alcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":886,"title":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> Reuni\u00f3n Grupo Lactard","start_time":1400250600,"place_id":327,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":29,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,6","dates":["5","20","135"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1400194800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t6 dr2 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/886"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":327,"referenceId":0,"cityId":40,"address":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples\nPlza. Juego de la Pelota, s\/n(Detr\u00e1s   de la Iglesia)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":40,"name":"Torres, CM","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1774,"title":"Presentaci\u00f3n del libro \u201cContrapoder sindical\u201d ","html_title":"<strong>Presentaci\u00f3n del libro \u201cContrapoder sindical\u201d <\/strong>","start_time":1400256000,"place_id":625,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":22,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["5","20","135"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 ","time":"18:00","tooltips_text":"Feria del Libro de Guadalajara, de 18 a 19 horas (Carpa Central).","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1774"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":625,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Feria del Libro de Guadalajara, de 18 a 19 horas (Carpa Central).","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1151,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1400257800,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":29,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["5","20","135"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 dr1 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1151"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1807,"title":"\u00a1Vuelve \"LA FARMACIA DE ANTON CHEJOV\"!","html_title":"<strong>\u00a1Vuelve &quot;LA FARMACIA DE ANTON CHEJOV&quot;!<\/strong>","start_time":1400265000,"place_id":109,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":28,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,12","dates":["5","20","135"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t12 ","time":"20:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n Cultural \"El Adefesio\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1807"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":109,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n Cultural \"El Adefesio\"\nCalle Pintor Lucas Padilla s\/n\n28807 Alcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1781,"title":"Encuentro con autor \"Abriendo brecha. (...) la lucha de las mujeres por su emancipaci\u00f3n\" ","html_title":"<strong>Encuentro con autor &quot;Abriendo brecha. (...) la lucha de las mujeres por su emancipaci\u00f3n&quot; <\/strong>","start_time":1400317200,"place_id":626,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["5","20","136"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1400281200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 dr2 ","time":"11:00","tooltips_text":"Caseta de la librer\u00eda Rayuela, en la Feria del Libro.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1781"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":626,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Caseta de la librer\u00eda Rayuela, en la Feria del Libro.","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1799,"title":"I aniversario de Fraguas Jornada de trabajo y celebraci\u00f3n","html_title":"<strong>I aniversario de Fraguas<\/strong> Jornada de trabajo y celebraci\u00f3n","start_time":1400320800,"place_id":639,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":15,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,12","dates":["5","20","136"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t12 dr1 ","time":"12:00","tooltips_text":"Fraguas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1799"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":639,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Fraguas","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1839,"title":"CIne Forum Precarias a la deriva","html_title":"<strong>CIne Forum<\/strong> Precarias a la deriva","start_time":1400342400,"place_id":367,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":4,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,4,11","dates":["5","20","136"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t4 t11 ","time":"18:00","tooltips_text":"Centro Municipal de Salud (antigua Casa de Socorro)","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1839"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":367,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Municipal de Salud (antigua Casa de Socorro)\nSal\u00f3n de Actos\nC\/Santiago 13","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1836,"title":"Carrera del l\u00e1piz verde","html_title":"<strong>Carrera del l\u00e1piz verde<\/strong>","start_time":1400403600,"place_id":658,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":27,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"6","dates":["5","20","137"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1400367600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t6 dr1 ","time":"11:00","tooltips_text":"Por concretar","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1836"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":658,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Por concretar","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1840,"title":"Verm\u00fa Rock PODEMOS","html_title":"<strong>Verm\u00fa Rock<\/strong> PODEMOS","start_time":1400410800,"place_id":344,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":6,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,7,12","dates":["5","20","137"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t7 t12 ","time":"13:00","tooltips_text":"Bar Flamingo","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1840"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":344,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Bar Flamingo\nCalle de las Moreras, 3","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1823,"title":"Mercadillo artesano DIY Y trueque","html_title":"<strong>Mercadillo artesano DIY Y trueque<\/strong>","start_time":1400410800,"place_id":651,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":24,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,11,12","dates":["5","20","137"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t11 t12 dr2 ","time":"13:00","tooltips_text":"Caf\u00e9 Continental","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1823"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":651,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Caf\u00e9 Continental\nC\/ Empecinado 23","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1119,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1400428800,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":20,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["5","20","137"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1119"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1555,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1400488200,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":19,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["5","21","138"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1400454000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1555"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1090,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1400515200,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":26,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["5","21","138"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1090"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1820,"title":"Construcci\u00f3n de un nuevo espacio educativo alternativo en Alcal\u00e1 (E. Infantil)","html_title":"<strong>Construcci\u00f3n de un nuevo espacio educativo alternativo en Alcal\u00e1 (E. Infantil)<\/strong>","start_time":1400515200,"place_id":431,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"6","dates":["5","21","138"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t6 ","time":"18:00","tooltips_text":"Federaci\u00f3n Comarcal de Asociaci\u00f3n de Vecinos de Alcal\u00e1 de henares. Calle Eduardo Pascual y Cu\u00e9llar N 10","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1820"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":431,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Federaci\u00f3n Comarcal de Asociaci\u00f3n de Vecinos de Alcal\u00e1 de henares. Calle Eduardo Pascual y Cu\u00e9llar N 10","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1201,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1400518800,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":25,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["5","21","138"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 dr2 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1201"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1022,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1400576400,"place_id":376,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":30,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["5","21","139"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1400540400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura (),","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1022"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":376,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura (),\n1er y 3er martes de mes, de 11:00 a 13:00 horas","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1603,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1400576400,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":22,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["5","21","139"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1603"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1227,"title":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","html_title":"<strong>Pleno municipal<\/strong> Ayuntamiento de Alcal\u00e1","start_time":1400598000,"place_id":57,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":28,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,4","dates":["5","21","139"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t4 dr2 ","time":"17:00","tooltips_text":"Pza. Cervantes s\/n","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1227"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":57,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Pza. Cervantes s\/n","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1831,"title":"Punto de Informaci\u00f3n sobre la bellota (moneda social)","html_title":"<strong>Punto de Informaci\u00f3n sobre la bellota (moneda social)<\/strong>","start_time":1400601600,"place_id":656,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":5,"visits":7,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11,13","dates":["5","21","139"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 t13 ","time":"18:00","tooltips_text":"rincon lento","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1831"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":656,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"rincon lento","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":972,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares<\/strong>","start_time":1400605200,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":23,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["5","21","139"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 ","time":"19:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/972"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1042,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1400769000,"place_id":114,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":24,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["5","21","141"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1400626800,1400713200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr2 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro Social \"Los Valles\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1042"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":114,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Centro Social \"Los Valles\"\nCalle Virgen de la Hoz, 4","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1832,"title":"Inauguraci\u00f3n de la Exposici\u00f3n \u201c5 a\u00f1os de Rinc\u00f3n Lento\u201d","html_title":"Inauguraci\u00f3n de la <strong>Exposici\u00f3n \u201c5 a\u00f1os de Rinc\u00f3n Lento\u201d<\/strong>","start_time":1400774400,"place_id":33,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":6,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["5","21","141"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 ","time":"18:00","tooltips_text":"Biblioteca de Guadalajara","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1832"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":33,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Biblioteca de Guadalajara\nPlaza D\u00e1valos\n19001 Guadalajara, Espa\u00f1a","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1691,"title":"Presentaci\u00f3n libro El movimiento obrero en Alcal\u00e1 de Henares, 1868-1939","html_title":"Presentaci\u00f3n libro <strong>El movimiento obrero en Alcal\u00e1 de Henares, 1868-1939<\/strong>","start_time":1400783400,"place_id":171,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":33,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,12","dates":["5","21","141"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t12 dr1 ","time":"20:30","tooltips_text":"LIBRER\u00cdA DI\u00d3GENES","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1691"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":171,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"LIBRER\u00cdA DI\u00d3GENES\nc\/ Ram\u00f3n y Cajal, 1","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":887,"title":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> Reuni\u00f3n Grupo Lactard","start_time":1400855400,"place_id":327,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":21,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,6","dates":["5","21","142"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1400799600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t6 dr2 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/887"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":327,"referenceId":0,"cityId":40,"address":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples\nPlza. Juego de la Pelota, s\/n(Detr\u00e1s   de la Iglesia)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":40,"name":"Torres, CM","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1152,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1400862600,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":19,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["5","21","142"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1152"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1703,"title":"Agua de Mayo - Un nuevo espacio en Alcal\u00e1","html_title":"<strong>Agua de Mayo<\/strong> - Un nuevo espacio en Alcal\u00e1","start_time":1400866200,"place_id":519,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":29,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,6,8,11,12","dates":["5","21","142"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t6 t8 t11 t12 dr1 ","time":"19:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n Agua de Mayo.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1703"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":519,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n Agua de Mayo.\nAvda. Virgen del Val 7, local","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1478,"title":"I Encuentro de Alternativas F\u00e1cticas de Vivienda del Henares","html_title":"<strong>I Encuentro de Alternativas F\u00e1cticas de Vivienda del Henares<\/strong>","start_time":1400923800,"place_id":519,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":54,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,8,11","dates":["5","21","143"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1400886000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t8 t11 dr1 ","time":"11:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n Agua de Mayo.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1478"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":519,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n Agua de Mayo.\nAvda. Virgen del Val 7, local","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1722,"title":"Proyecci\u00f3n del documental \"Stop! Rodando el cambio\"","html_title":"<strong>Proyecci\u00f3n del documental &quot;Stop! Rodando el cambio&quot;<\/strong>","start_time":1400956200,"place_id":593,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":18,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,4,11","dates":["5","21","143"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t4 t11 dr2 ","time":"20:30","tooltips_text":"Centro Natura, calle Federico Garc\u00eda Lorca 1","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1722"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":593,"referenceId":0,"cityId":41,"address":"Centro Natura, calle Federico Garc\u00eda Lorca 1","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":41,"name":"Velilla, CM","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":737,"title":"Elecciones al Parlamento Europeo","html_title":"<strong>Elecciones<\/strong> al Parlamento Europeo","start_time":1401001200,"place_id":259,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":23,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4","dates":["5","21","144"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1400972400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 dr1 ","time":"09:00","tooltips_text":"Colegios electorales de toda Espa\u00f1a","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/737"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":259,"referenceId":0,"cityId":23,"address":"Colegios electorales de toda Espa\u00f1a","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":23,"name":"(lugar no definido)","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1833,"title":"Taller de econom\u00eda Dom\u00e9stica (2\u00aa parte).","html_title":"<strong>Taller de econom\u00eda Dom\u00e9stica (2\u00aa parte).<\/strong>","start_time":1401031800,"place_id":38,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":5,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"13","dates":["5","21","144"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t13 ","time":"17:30","tooltips_text":"EL Rinc\u00f3n Lento","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1833"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":38,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"EL Rinc\u00f3n Lento\nc\/ Juan Catalina, 5 19001 Guadalajara","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1120,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1401033600,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":20,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["5","21","144"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr2 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1120"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1556,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1401093000,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":19,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["5","22","145"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1401058800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1556"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1091,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1401120000,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":27,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["5","22","145"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1091"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1821,"title":"Construcci\u00f3n de un nuevo espacio educativo alternativo en Alcal\u00e1 (E. Primaria)","html_title":"<strong>Construcci\u00f3n de un nuevo espacio educativo alternativo en Alcal\u00e1 (E. Primaria)<\/strong>","start_time":1401120000,"place_id":431,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":10,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"6","dates":["5","22","145"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t6 ","time":"18:00","tooltips_text":"Federaci\u00f3n Comarcal de Asociaci\u00f3n de Vecinos de Alcal\u00e1 de henares. Calle Eduardo Pascual y Cu\u00e9llar N 10","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1821"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":431,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Federaci\u00f3n Comarcal de Asociaci\u00f3n de Vecinos de Alcal\u00e1 de henares. Calle Eduardo Pascual y Cu\u00e9llar N 10","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1202,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1401123600,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":21,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["5","22","145"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 dr2 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1202"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1813,"title":"Conferencia Protege tu salud, evita los t\u00f3xicos","html_title":"Conferencia <strong>Protege tu salud, evita los t\u00f3xicos<\/strong>","start_time":1401125400,"place_id":33,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":5,"visits":9,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,5","dates":["5","22","145"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t5 ","time":"19:30","tooltips_text":"Biblioteca de Guadalajara","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1813"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":33,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Biblioteca de Guadalajara\nPlaza D\u00e1valos\n19001 Guadalajara, Espa\u00f1a","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1604,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1401181200,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":19,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["5","22","146"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1401145200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1604"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":973,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares<\/strong>","start_time":1401210000,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":20,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["5","22","146"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 ","time":"19:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/973"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1665,"title":"Presentaci\u00f3n libro Gu\u00eda de \u00e1rboles singulares Molina de Arag\u00f3n y el Alto Tajo","html_title":"Presentaci\u00f3n libro <strong>Gu\u00eda de \u00e1rboles singulares Molina de Arag\u00f3n y el Alto Tajo<\/strong>","start_time":1401211800,"place_id":33,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":21,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1","dates":["5","22","146"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 dr2 ","time":"19:30","tooltips_text":"Biblioteca de Guadalajara","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1665"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":33,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Biblioteca de Guadalajara\nPlaza D\u00e1valos\n19001 Guadalajara, Espa\u00f1a","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":667,"title":"Bicicr\u00edtica Torrej\u00f3n \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","html_title":"<strong>Bicicr\u00edtica Torrej\u00f3n<\/strong> \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","start_time":1401213600,"place_id":120,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":23,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,8","dates":["5","22","146"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t8 dr1 ","time":"20:00","tooltips_text":"Pza. Espa\u00f1a","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/667"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":120,"referenceId":0,"cityId":7,"address":"Pza. Espa\u00f1a","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":7,"name":"Torrej\u00f3n de Ardoz","shortName":"Torrej\u00f3n","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1008,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1401289200,"place_id":116,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":23,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["5","22","147"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1401231600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"17:00","tooltips_text":"El Foro","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1008"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":116,"referenceId":0,"cityId":16,"address":"El Foro\nCalle Ciudad Real, 1","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":16,"name":"Azuqueca","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1052,"title":"Bici Cr\u00edtica Alcal\u00e1 \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","html_title":"<strong>Bici Cr\u00edtica Alcal\u00e1<\/strong> \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","start_time":1401300000,"place_id":9,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":21,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["5","22","147"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr2 ","time":"20:00","tooltips_text":"Plaza de los Santos Ni\u00f1os","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1052"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":9,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Plaza de los Santos Ni\u00f1os\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1340,"title":"Plenos en Juntas Municipales de Distrito","html_title":"<strong>Plenos en Juntas Municipales de Distrito<\/strong>","start_time":1401379200,"place_id":391,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":23,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["5","22","148"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1401318000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"En la sede de cada Junta de Distrito","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1340"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":391,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"En la sede de cada Junta de Distrito","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":888,"title":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> Reuni\u00f3n Grupo Lactard","start_time":1401460200,"place_id":327,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":21,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,6","dates":["5","22","149"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1401404400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t6 dr1 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/888"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":327,"referenceId":0,"cityId":40,"address":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples\nPlza. Juego de la Pelota, s\/n(Detr\u00e1s   de la Iglesia)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":40,"name":"Torres, CM","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1153,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1401467400,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":20,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["5","22","149"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 dr2 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1153"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1760,"title":"I Fiesta de Lactancia y Crianza","html_title":"<strong>I Fiesta de Lactancia y Crianza<\/strong>","start_time":1401523200,"place_id":617,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":19,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,6,11","dates":["5","22","150"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1401490800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t6 t11 ","time":"10:00","tooltips_text":"inscripciones: fiestacrianzacoslada@gmail.com","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1760"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":617,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"inscripciones: fiestacrianzacoslada@gmail.com","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1834,"title":"Feria de Econom\u00eda Solidaria de Madrid.","html_title":"<strong>Feria de Econom\u00eda Solidaria de Madrid.<\/strong>","start_time":1401523200,"place_id":657,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":5,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11,13","dates":["5","22","150"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 t13 ","time":"10:00","tooltips_text":"Matedero de Madrid","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1834"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":657,"referenceId":0,"cityId":33,"address":"Matedero de Madrid","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":33,"name":"Madrid","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1801,"title":"Agua de Mayo - GRAN INAUGURACI\u00d3N de un nuevo espacio en Alcal\u00e1","html_title":"<strong>Agua de Mayo<\/strong> - GRAN INAUGURACI\u00d3N de un nuevo espacio en Alcal\u00e1","start_time":1401528600,"place_id":519,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":22,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,8,11","dates":["5","22","150"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t8 t11 dr2 ","time":"11:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n Agua de Mayo.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1801"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":519,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n Agua de Mayo.\nAvda. Virgen del Val 7, local","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1667,"title":"FestiBAH!","html_title":"<strong>FestiBAH!<\/strong>","start_time":1401530400,"place_id":564,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":29,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,11","dates":["5","22","150"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":true,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t11 dr1 ","time":"12:00","tooltips_text":"Silo de Gal\u00e1pagos","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1667"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":564,"referenceId":0,"cityId":81,"address":"Silo de Gal\u00e1pagos","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":81,"name":"Gal\u00e1pagos (GU)","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1835,"title":"Feria de Econom\u00eda Solidaria de Madrid.","html_title":"<strong>Feria de Econom\u00eda Solidaria de Madrid.<\/strong>","start_time":1401609600,"place_id":657,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":4,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11,13","dates":["6","22","151"],"is_first_event_of_month":true,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1401577200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 t13 ","time":"10:00","tooltips_text":"Matedero de Madrid","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1835"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":657,"referenceId":0,"cityId":33,"address":"Matedero de Madrid","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":33,"name":"Madrid","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1121,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1401638400,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":22,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","22","151"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1121"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1557,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1401697800,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":23,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["6","23","152"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1401663600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1557"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1092,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1401724800,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":25,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","23","152"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1092"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1203,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1401728400,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":24,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["6","23","152"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 dr2 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1203"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1031,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1401786000,"place_id":376,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":24,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["6","23","153"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1401750000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura (),","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1031"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":376,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura (),\n1er y 3er martes de mes, de 11:00 a 13:00 horas","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1605,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1401786000,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":21,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["6","23","153"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1605"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":974,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares<\/strong>","start_time":1401814800,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":23,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["6","23","153"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 dr2 ","time":"19:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/974"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1059,"title":"Bicicr\u00edtica Marcha en bici por Guadalajara","html_title":"<strong>Bicicr\u00edtica<\/strong> Marcha en bici por Guadalajara","start_time":1401904800,"place_id":44,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":24,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","23","154"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1401836400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"20:00","tooltips_text":"Palacio del Infantado","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1059"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":44,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Palacio del Infantado","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1535,"title":"Escuela de Espectadores","html_title":"<strong>Escuela de Espectadores<\/strong>","start_time":1401991200,"place_id":205,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":26,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8,12","dates":["6","23","155"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1401922800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 t12 dr1 ","time":"20:00","tooltips_text":"Teatro Moderno","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1535"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":205,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Teatro Moderno\nPlaza de San Esteban, 1","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":889,"title":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> Reuni\u00f3n Grupo Lactard","start_time":1402065000,"place_id":327,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":21,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,6","dates":["6","23","156"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1402009200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t6 dr2 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/889"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":327,"referenceId":0,"cityId":40,"address":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples\nPlza. Juego de la Pelota, s\/n(Detr\u00e1s   de la Iglesia)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":40,"name":"Torres, CM","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1154,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1402072200,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":24,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["6","23","156"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 dr1 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1154"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1122,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1402243200,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":21,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","23","158"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1402095600,1402182000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1122"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1558,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1402302600,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":20,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["6","24","159"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1402268400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1558"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1093,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1402329600,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":24,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","24","159"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1093"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1204,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1402333200,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":21,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["6","24","159"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 dr2 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1204"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1606,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1402390800,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":22,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["6","24","160"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1402354800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 dr1 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1606"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":975,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares<\/strong>","start_time":1402419600,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":21,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["6","24","160"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 dr2 ","time":"19:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/975"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1023,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1402498800,"place_id":116,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":25,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["6","24","161"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1402441200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"17:00","tooltips_text":"El Foro","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1023"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":116,"referenceId":0,"cityId":16,"address":"El Foro\nCalle Ciudad Real, 1","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":16,"name":"Azuqueca","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1043,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1402583400,"place_id":114,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":21,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["6","24","162"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1402527600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro Social \"Los Valles\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1043"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":114,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Centro Social \"Los Valles\"\nCalle Virgen de la Hoz, 4","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":890,"title":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> Reuni\u00f3n Grupo Lactard","start_time":1402669800,"place_id":327,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":19,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,6","dates":["6","24","163"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1402614000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t6 dr2 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/890"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":327,"referenceId":0,"cityId":40,"address":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples\nPlza. Juego de la Pelota, s\/n(Detr\u00e1s   de la Iglesia)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":40,"name":"Torres, CM","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1155,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1402677000,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":24,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["6","24","163"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 dr1 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1155"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1123,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1402848000,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":23,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","24","165"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1402700400,1402786800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1123"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1559,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1402907400,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":22,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["6","25","166"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1402873200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 dr1 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1559"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1094,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1402934400,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":22,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","25","166"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr2 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1094"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1205,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1402938000,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":20,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["6","25","166"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1205"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1032,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1402995600,"place_id":376,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":26,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["6","25","167"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1402959600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura (),","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1032"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":376,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura (),\n1er y 3er martes de mes, de 11:00 a 13:00 horas","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1607,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1402995600,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":4,"visits":20,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["6","25","167"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1607"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1228,"title":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","html_title":"<strong>Pleno municipal<\/strong> Ayuntamiento de Alcal\u00e1","start_time":1403017200,"place_id":57,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":22,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,4","dates":["6","25","167"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t4 dr2 ","time":"17:00","tooltips_text":"Pza. Cervantes s\/n","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1228"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":57,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Pza. Cervantes s\/n","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":976,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares<\/strong>","start_time":1403024400,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":21,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["6","25","167"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 ","time":"19:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/976"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":891,"title":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> Reuni\u00f3n Grupo Lactard","start_time":1403274600,"place_id":327,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":18,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,6","dates":["6","25","170"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1403046000,1403132400,1403218800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t6 dr2 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/891"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":327,"referenceId":0,"cityId":40,"address":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples\nPlza. Juego de la Pelota, s\/n(Detr\u00e1s   de la Iglesia)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":40,"name":"Torres, CM","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1156,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1403281800,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":20,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["6","25","170"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 dr1 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1156"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1124,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1403452800,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":21,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","25","172"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1403305200,1403391600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1124"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1560,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1403512200,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":19,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["6","26","173"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1403478000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1560"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1095,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1403539200,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":24,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","26","173"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1095"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1206,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1403542800,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":20,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["6","26","173"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 dr2 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1206"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1608,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1403600400,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":16,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["6","26","174"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1403564400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 dr2 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1608"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":977,"title":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","html_title":"<strong>Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares<\/strong>","start_time":1403629200,"place_id":55,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":17,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"4,11","dates":["6","26","174"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t4 t11 dr1 ","time":"19:00","tooltips_text":"Centro  Social 13 Rosas","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/977"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":55,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro  Social 13 Rosas\nPaseo del Val, 12 - CC Boisan\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":668,"title":"Bicicr\u00edtica Torrej\u00f3n \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","html_title":"<strong>Bicicr\u00edtica Torrej\u00f3n<\/strong> \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","start_time":1403632800,"place_id":120,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"1,8","dates":["6","26","174"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t1 t8 ","time":"20:00","tooltips_text":"Pza. Espa\u00f1a","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/668"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":120,"referenceId":0,"cityId":7,"address":"Pza. Espa\u00f1a","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":7,"name":"Torrej\u00f3n de Ardoz","shortName":"Torrej\u00f3n","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1024,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1403708400,"place_id":116,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":17,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["6","26","175"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1403650800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"17:00","tooltips_text":"El Foro","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1024"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":116,"referenceId":0,"cityId":16,"address":"El Foro\nCalle Ciudad Real, 1","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":16,"name":"Azuqueca","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1053,"title":"Bici Cr\u00edtica Alcal\u00e1 \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","html_title":"<strong>Bici Cr\u00edtica Alcal\u00e1<\/strong> \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","start_time":1403719200,"place_id":9,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","26","175"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr2 ","time":"20:00","tooltips_text":"Plaza de los Santos Ni\u00f1os","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1053"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":9,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Plaza de los Santos Ni\u00f1os\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1044,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1403793000,"place_id":114,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":19,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["6","26","176"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1403737200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro Social \"Los Valles\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1044"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":114,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Centro Social \"Los Valles\"\nCalle Virgen de la Hoz, 4","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":892,"title":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> Reuni\u00f3n Grupo Lactard","start_time":1403879400,"place_id":327,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,6","dates":["6","26","177"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1403823600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t6 dr2 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/892"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":327,"referenceId":0,"cityId":40,"address":"Centro de Salud-Sala de Usos M\u00faltiples\nPlza. Juego de la Pelota, s\/n(Detr\u00e1s   de la Iglesia)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":40,"name":"Torres, CM","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1157,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1403886600,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":15,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["6","26","177"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 dr1 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1157"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1125,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1404057600,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":16,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","26","179"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1403910000,1403996400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1125"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1561,"title":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong> reuni\u00f3n del grupo Lactard","start_time":1404117000,"place_id":155,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":15,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5","dates":["6","27","180"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1404082800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 dr2 ","time":"10:30","tooltips_text":"Centro Cultural \"La Galatea\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1561"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":155,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Centro Cultural \"La Galatea\"\nC\/ Emilia Pardo Baz\u00e1n, 3 (Espartales)","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1096,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1404144000,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":16,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["6","27","180"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1096"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1207,"title":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","html_title":"Asamblea abierta <strong>Red de Solidaridad Popular<\/strong>","start_time":1404147600,"place_id":321,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":3,"visits":13,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"5,6,11","dates":["6","27","180"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":true,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t5 t6 t11 ","time":"19:00","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1207"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":321,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Cisneros.\nC\/ San Vidal, 33","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1025,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1404205200,"place_id":376,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["7","27","181"],"is_first_event_of_month":true,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1404169200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura (),","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1025"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":376,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura (),\n1er y 3er martes de mes, de 11:00 a 13:00 horas","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1609,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1404205200,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":12,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["7","27","181"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 dr2 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1609"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1060,"title":"Bicicr\u00edtica Marcha en bici por Guadalajara","html_title":"<strong>Bicicr\u00edtica<\/strong> Marcha en bici por Guadalajara","start_time":1404324000,"place_id":44,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","27","182"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1404255600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"20:00","tooltips_text":"Palacio del Infantado","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1060"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":44,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Palacio del Infantado","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1158,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1404491400,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":12,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["7","27","184"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1404342000,1404428400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 dr1 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1158"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1126,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1404662400,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":15,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","27","186"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1404514800,1404601200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1126"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1097,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1404748800,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":15,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","28","187"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1404687600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1097"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1610,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1404810000,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":12,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["7","28","188"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1404774000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 dr1 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1610"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1011,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1404918000,"place_id":116,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["7","28","189"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1404860400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"17:00","tooltips_text":"El Foro","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1011"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":116,"referenceId":0,"cityId":16,"address":"El Foro\nCalle Ciudad Real, 1","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":16,"name":"Azuqueca","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1045,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1405002600,"place_id":114,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":13,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["7","28","190"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1404946800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro Social \"Los Valles\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1045"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":114,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Centro Social \"Los Valles\"\nCalle Virgen de la Hoz, 4","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1159,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1405096200,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":12,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["7","28","191"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1405033200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 dr1 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1159"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1127,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1405267200,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","28","193"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1405119600,1405206000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1127"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1098,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1405353600,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":16,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","29","194"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1405292400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1098"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1611,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1405414800,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":12,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["7","29","195"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1405378800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 dr1 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1611"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1229,"title":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","html_title":"<strong>Pleno municipal<\/strong> Ayuntamiento de Alcal\u00e1","start_time":1405436400,"place_id":57,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":11,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,4","dates":["7","29","195"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t4 dr2 ","time":"17:00","tooltips_text":"Pza. Cervantes s\/n","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1229"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":57,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Pza. Cervantes s\/n","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1160,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1405701000,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":11,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["7","29","198"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1405465200,1405551600,1405638000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 dr1 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1160"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1128,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1405872000,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":12,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","29","200"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1405724400,1405810800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1128"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1099,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1405958400,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":13,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","30","201"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1405897200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1099"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1612,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1406019600,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":10,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["7","30","202"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1405983600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 dr1 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1612"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1012,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1406127600,"place_id":116,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":14,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["7","30","203"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1406070000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"17:00","tooltips_text":"El Foro","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1012"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":116,"referenceId":0,"cityId":16,"address":"El Foro\nCalle Ciudad Real, 1","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":16,"name":"Azuqueca","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1046,"title":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","html_title":"<strong>Lactancia<\/strong>  Grupo de apoyo de Lactavida","start_time":1406212200,"place_id":114,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":11,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,5,11","dates":["7","30","204"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1406156400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t5 t11 dr1 ","time":"16:30","tooltips_text":"Centro Social \"Los Valles\"","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1046"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":114,"referenceId":0,"cityId":6,"address":"Centro Social \"Los Valles\"\nCalle Virgen de la Hoz, 4","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":6,"name":"Guadalajara","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1161,"title":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","html_title":"<strong>PAH<\/strong> Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","start_time":1406305800,"place_id":383,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":10,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"11","dates":["7","30","205"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1406242800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t11 dr1 ","time":"18:30","tooltips_text":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1161"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":383,"referenceId":0,"cityId":8,"address":"Asociaci\u00f3n de Vecinos Fleming de Coslada\ncalle Dr. Garc\u00eda Ortiz 7","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":8,"name":"Coslada","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1129,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1406476800,"place_id":46,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":12,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","30","207"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1406329200,1406415600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1129"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":46,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1100,"title":"Taller Social de la Bici","html_title":"<strong>Taller Social de la Bici<\/strong>","start_time":1406563200,"place_id":45,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":13,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","31","208"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1406502000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 dr1 ","time":"18:00","tooltips_text":"Callej\u00f3n del Vicario","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1100"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":45,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Callej\u00f3n del Vicario\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1613,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1406624400,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":9,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["7","31","209"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1406588400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1613"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1054,"title":"Bici Cr\u00edtica Alcal\u00e1 \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","html_title":"<strong>Bici Cr\u00edtica Alcal\u00e1<\/strong> \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","start_time":1406743200,"place_id":9,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":9,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"8","dates":["7","31","210"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":true,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1406674800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t8 ","time":"20:00","tooltips_text":"Plaza de los Santos Ni\u00f1os","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1054"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":9,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Plaza de los Santos Ni\u00f1os\nAlcal\u00e1 de Henares","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1618,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1409648400,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":9,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["9","36","244"],"is_first_event_of_month":true,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1406761200,1406847600,1406934000,1407020400,1407106800,1407193200,1407279600,1407366000,1407452400,1407538800,1407625200,1407711600,1407798000,1407884400,1407970800,1408057200,1408143600,1408230000,1408316400,1408402800,1408489200,1408575600,1408662000,1408748400,1408834800,1408921200,1409007600,1409094000,1409180400,1409266800,1409353200,1409439600,1409526000,1409612400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1618"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1619,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1410253200,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":8,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["9","37","251"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1409698800,1409785200,1409871600,1409958000,1410044400,1410130800,1410217200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1619"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1620,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1410858000,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":6,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["9","38","258"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1410303600,1410390000,1410476400,1410562800,1410649200,1410735600,1410822000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1620"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1231,"title":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","html_title":"<strong>Pleno municipal<\/strong> Ayuntamiento de Alcal\u00e1","start_time":1410879600,"place_id":57,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":6,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,4","dates":["9","38","258"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t4 ","time":"17:00","tooltips_text":"Pza. Cervantes s\/n","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1231"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":57,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Pza. Cervantes s\/n","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1621,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1411462800,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":6,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["9","39","265"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1410908400,1410994800,1411081200,1411167600,1411254000,1411340400,1411426800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1621"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1622,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1412067600,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":6,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["9","40","272"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":true,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1411513200,1411599600,1411686000,1411772400,1411858800,1411945200,1412031600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1622"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1623,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1412672400,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":6,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["10","41","279"],"is_first_event_of_month":true,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1412118000,1412204400,1412290800,1412377200,1412463600,1412550000,1412636400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1623"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1624,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1413277200,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":7,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["10","42","286"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1412722800,1412809200,1412895600,1412982000,1413068400,1413154800,1413241200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1624"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1625,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1413882000,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":7,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["10","43","293"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1413327600,1413414000,1413500400,1413586800,1413673200,1413759600,1413846000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1625"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1232,"title":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","html_title":"<strong>Pleno municipal<\/strong> Ayuntamiento de Alcal\u00e1","start_time":1413903600,"place_id":57,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":7,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,4","dates":["10","43","293"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t4 ","time":"17:00","tooltips_text":"Pza. Cervantes s\/n","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1232"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":57,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Pza. Cervantes s\/n","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1626,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1414490400,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":5,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["10","44","300"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":true,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1413932400,1414018800,1414105200,1414191600,1414278000,1414368000,1414454400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1626"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1627,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1415095200,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":6,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["11","45","307"],"is_first_event_of_month":true,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1414540800,1414627200,1414713600,1414800000,1414886400,1414972800,1415059200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1627"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1628,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1415700000,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":5,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["11","46","314"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1415145600,1415232000,1415318400,1415404800,1415491200,1415577600,1415664000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1628"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1629,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1416304800,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":4,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["11","47","321"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1415750400,1415836800,1415923200,1416009600,1416096000,1416182400,1416268800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1629"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1233,"title":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","html_title":"<strong>Pleno municipal<\/strong> Ayuntamiento de Alcal\u00e1","start_time":1416326400,"place_id":57,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":5,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,4","dates":["11","47","321"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t4 ","time":"17:00","tooltips_text":"Pza. Cervantes s\/n","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1233"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":57,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Pza. Cervantes s\/n","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1630,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1416909600,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["11","48","328"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":true,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1416355200,1416441600,1416528000,1416614400,1416700800,1416787200,1416873600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1630"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1631,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1417514400,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["12","49","335"],"is_first_event_of_month":true,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1416960000,1417046400,1417132800,1417219200,1417305600,1417392000,1417478400],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1631"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1632,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1418119200,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["12","50","342"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1417564800,1417651200,1417737600,1417824000,1417910400,1417996800,1418083200],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1632"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1633,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1418724000,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":2,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["12","51","349"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":false,"is_last_event_of_day":false,"day_transitions":[1418169600,1418256000,1418342400,1418428800,1418515200,1418601600,1418688000],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1633"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1234,"title":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","html_title":"<strong>Pleno municipal<\/strong> Ayuntamiento de Alcal\u00e1","start_time":1418745600,"place_id":57,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":1,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"3,4","dates":["12","51","349"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":false,"is_first_event_of_day":false,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t3 t4 ","time":"17:00","tooltips_text":"Pza. Cervantes s\/n","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1234"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":57,"referenceId":0,"cityId":4,"address":"Pza. Cervantes s\/n","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":4,"name":"Alcal\u00e1 de Henares","shortName":"Alcal\u00e1","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1634,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1419328800,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["12","52","356"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":false,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1418774400,1418860800,1418947200,1419033600,1419120000,1419206400,1419292800],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1634"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}},{"id":1635,"title":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","html_title":"<strong>Grupo de apoyo a la lactancia<\/strong> de Lactavida","start_time":1419933600,"place_id":541,"log":null,"body":"","author_id":0,"status":0,"show_on_frontpage":true,"created":null,"changed":null,"changed_by_id":0,"last_big_change":0,"moderation_status":0,"moderation_message":"","needs_attention":0,"dayrank":1,"visits":0,"repetition_ref_id":0,"use_carpool":2,"external_source_id":0,"extra_data":null,"render":{"uc_selected":null,"topics":"2,11","dates":["12","01","363"],"is_first_event_of_month":false,"is_first_event_of_week":true,"is_first_event_of_day":true,"is_last_event_of_month":true,"is_last_event_of_week":true,"is_last_event_of_day":true,"day_transitions":[1419379200,1419465600,1419552000,1419638400,1419724800,1419811200,1419897600],"is_today":false,"is_tomorrow":false,"row_classes":" t2 t11 ","time":"11:00","tooltips_text":"En la Casa de la Cultura","url":"http:\/\/agendadelhenares.org\/evento\/1635"},"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_place_id":{"id":541,"referenceId":0,"cityId":19,"address":"En la Casa de la Cultura\nCalle Juan Rhodes n\u00ba 8","latitude":false,"longitude":false,"zoom":false,"title":null,"description":null,"hasDescription":null,"hideFromAltSuggestion":false,"dboNewObjectNotSaved":true,"dboUseForeign_cityId":{"id":19,"name":"Cabanillas, GU","shortName":"","dboNewObjectNotSaved":true},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_cityId":"cityId"}},"dboUseForeignList":{"dboUseForeign_place_id":"place_id"}}]}