{"grupos":{"2014-05-07":{"cabeceraIzq":"Hoy","cabeceraCntr":"Mi\u00e9rcoles  7","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Bicicr\u00edtica Marcha en bici por Guadalajara","texto":"Bicicr\u00edtica Marcha en bici por Guadalajara","hora":"20:00","lugar":"Guadalajara"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Encierro en IES Alonso Avellaneda Protestando por el cierre de ESO y Bachillerato","texto":"Encierro en IES Alonso Avellaneda Protestando por el cierre de ESO y Bachillerato","hora":"20:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-05-08":{"cabeceraIzq":"Ma\u00f1ana","cabeceraCntr":"Jueves  8","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Acci\u00f3n PAH Petici\u00f3n de daci\u00f3n en pago - Bankia","texto":"Acci\u00f3n PAH Petici\u00f3n de daci\u00f3n en pago - Bankia","hora":"11:00","lugar":"Guadalajara"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","texto":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","hora":"16:30","lugar":"Guadalajara"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Proyecci\u00f3n \"5 CORTOMETRAJES CENTROAMERICANOS\"","texto":"Proyecci\u00f3n \"5 CORTOMETRAJES CENTROAMERICANOS\"","hora":"19:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Escuela de Espectadores","texto":"Escuela de Espectadores","hora":"20:00","lugar":"Guadalajara"}]},"2014-05-09":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Viernes  9","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Jornada sobre Mujer, Salud y Trabajo","texto":"Jornada sobre Mujer, Salud y Trabajo","hora":"09:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","texto":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","hora":"16:30","lugar":"Torres, CM"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","texto":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","hora":"18:30","lugar":"Coslada"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Documental El Socorro Rojo Internacional","texto":"Documental El Socorro Rojo Internacional","hora":"19:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Presentaci\u00f3n libro El movimiento obrero en Alcal\u00e1 de Henares, 1868-1939","texto":"Presentaci\u00f3n libro El movimiento obrero en Alcal\u00e1 de Henares, 1868-1939","hora":"19:30","lugar":"Madrid"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Agua de Mayo - Un nuevo espacio en Alcal\u00e1","texto":"Agua de Mayo - Un nuevo espacio en Alcal\u00e1","hora":"19:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-05-10":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"S\u00e1bado 10","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Crisis energ\u00e9tica y soberan\u00eda alimentaria. Proyecci\u00f3n documental No hay ma\u00f1ana","texto":"Crisis energ\u00e9tica y soberan\u00eda alimentaria. Proyecci\u00f3n documental No hay ma\u00f1ana","hora":"11:00","lugar":"Velilla, CM"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Aniversario 15 M Coslada","texto":"Aniversario 15 M Coslada","hora":"11:00","lugar":"Coslada"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Concentraci\u00f3n Verdad, Justicia y Reparaci\u00f3n para las victimas del franquismo","texto":"Concentraci\u00f3n Verdad, Justicia y Reparaci\u00f3n para las victimas del franquismo","hora":"11:00","lugar":"Guadalajara"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Taller de reflexolog\u00eda podal para familias","texto":"Taller de reflexolog\u00eda podal para familias","hora":"12:00","lugar":"Guadalajara"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Amnist\u00eda Internacional - Recogida de firmas por la libertad de expresi\u00f3n","texto":"Amnist\u00eda Internacional - Recogida de firmas por la libertad de expresi\u00f3n","hora":"12:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Jornada popular  Pasacalles y comida popular","texto":"Jornada popular  Pasacalles y comida popular","hora":"12:00","lugar":"San Fernando"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Juegos de mesa en el Rinc\u00f3n Lento","texto":"Juegos de mesa en el Rinc\u00f3n Lento","hora":"17:00","lugar":"Guadalajara"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Jornada popular Ponencias y conciertos","texto":"Jornada popular Ponencias y conciertos","hora":"17:00","lugar":"Coslada"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Concentraci\u00f3n contra el cierre del IES Avellaneda","texto":"Concentraci\u00f3n contra el cierre del IES Avellaneda","hora":"19:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-05-11":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Domingo 11","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Suelta de Libros en el paseo del r\u00edo","texto":"Suelta de Libros en el paseo del r\u00edo","hora":"12:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Voto o Abstenci\u00f3n Debate p\u00fablico","texto":"Voto o Abstenci\u00f3n Debate p\u00fablico","hora":"12:00","lugar":"Velilla, CM"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Taller Social de la Bici","texto":"Taller Social de la Bici","hora":"18:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-05-12":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Lunes 12","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","texto":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","hora":"10:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Presentaci\u00f3n espacio de juego \"Voltereta\"","texto":"Presentaci\u00f3n espacio de juego \"Voltereta\"","hora":"17:30","lugar":"Guadalajara"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Taller Social de la Bici","texto":"Taller Social de la Bici","hora":"18:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","texto":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","hora":"19:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-05-13":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Martes 13","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","texto":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","hora":"11:00","lugar":"Cabanillas, GU"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Mesa redonda sobre las elecciones europeas y el delegacionismo","texto":"Mesa redonda sobre las elecciones europeas y el delegacionismo","hora":"18:00","lugar":"Guadalajara"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","texto":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","hora":"19:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-05-14":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Mi\u00e9rcoles 14","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","texto":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","hora":"17:00","lugar":"Azuqueca"}]},"2014-05-15":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Jueves 15","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"SALMOS DESDE LA COCINA\"","texto":"Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"SALMOS DESDE LA COCINA\"","hora":"19:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-05-16":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Viernes 16","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","texto":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","hora":"16:30","lugar":"Torres, CM"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Presentaci\u00f3n del libro \u201cContrapoder sindical\u201d ","texto":"Presentaci\u00f3n del libro \u201cContrapoder sindical\u201d ","hora":"18:00","lugar":"Guadalajara"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","texto":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","hora":"18:30","lugar":"Coslada"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"\u00a1Vuelve \"LA FARMACIA DE ANTON CHEJOV\"!","texto":"\u00a1Vuelve \"LA FARMACIA DE ANTON CHEJOV\"!","hora":"20:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-05-17":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"S\u00e1bado 17","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Encuentro con autor \"Abriendo brecha. (...) la lucha de las mujeres por su emancipaci\u00f3n\" ","texto":"Encuentro con autor \"Abriendo brecha. (...) la lucha de las mujeres por su emancipaci\u00f3n\" ","hora":"11:00","lugar":"Guadalajara"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"I aniversario de Fraguas Jornada de trabajo y celebraci\u00f3n","texto":"I aniversario de Fraguas Jornada de trabajo y celebraci\u00f3n","hora":"12:00","lugar":"Guadalajara"}]},"2014-05-18":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Domingo 18","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Mercadillo artesano DIY Y trueque","texto":"Mercadillo artesano DIY Y trueque","hora":"13:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Taller Social de la Bici","texto":"Taller Social de la Bici","hora":"18:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-05-19":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Lunes 19","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","texto":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","hora":"10:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Taller Social de la Bici","texto":"Taller Social de la Bici","hora":"18:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Construcci\u00f3n de un nuevo espacio educativo alternativo en Alcal\u00e1 (E. Infantil)","texto":"Construcci\u00f3n de un nuevo espacio educativo alternativo en Alcal\u00e1 (E. Infantil)","hora":"18:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","texto":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","hora":"19:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-05-20":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Martes 20","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","texto":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","hora":"11:00","lugar":"Cabanillas, GU"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","texto":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","hora":"11:00","lugar":"Cabanillas, GU"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","texto":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","hora":"17:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","texto":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","hora":"19:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-05-22":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Jueves 22","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"clase":"procesos","tipo":"iniciativa","titulo":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","texto":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","hora":"16:30","lugar":"Guadalajara"}]}},"tipo":"eventos"}