{"grupos":{"2014-05-12":{"cabeceraIzq":"Hoy","cabeceraCntr":"Lunes 12","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"id":1829,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Toque a Ibercaja","texto":"Toque a Ibercaja","hora":"09:00","lugar":"(lugar no definido)","temperatura":2},{"id":1554,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","texto":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","hora":"10:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":4},{"id":1825,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Reuni\u00f3n informativa sobre el Grupo de Crianza de Guadalajara (La Tribu)","texto":"Reuni\u00f3n informativa sobre el Grupo de Crianza de Guadalajara (La Tribu)","hora":"11:00","lugar":"Guadalajara","temperatura":5},{"id":1789,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Presentaci\u00f3n espacio de juego \"Voltereta\"","texto":"Presentaci\u00f3n espacio de juego \"Voltereta\"","hora":"17:30","lugar":"Guadalajara","temperatura":3},{"id":1089,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Taller Social de la Bici","texto":"Taller Social de la Bici","hora":"18:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":5},{"id":1200,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","texto":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","hora":"19:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":2}]},"2014-05-13":{"cabeceraIzq":"Ma\u00f1ana","cabeceraCntr":"Martes 13","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"id":1602,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","texto":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","hora":"11:00","lugar":"Cabanillas, GU","temperatura":4},{"id":1830,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Taller de Econom\u00eda Dom\u00e9stica","texto":"Taller de Econom\u00eda Dom\u00e9stica","hora":"17:30","lugar":"Guadalajara","temperatura":1},{"id":1769,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Mesa redonda sobre las elecciones europeas y el delegacionismo","texto":"Mesa redonda sobre las elecciones europeas y el delegacionismo","hora":"18:00","lugar":"Guadalajara","temperatura":4},{"id":971,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","texto":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","hora":"19:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":5}]},"2014-05-14":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Mi\u00e9rcoles 14","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"id":1007,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","texto":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","hora":"17:00","lugar":"Azuqueca","temperatura":3}]},"2014-05-15":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Jueves 15","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"id":1805,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"SALMOS DESDE LA COCINA\"","texto":"Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"SALMOS DESDE LA COCINA\"","hora":"19:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":4}]},"2014-05-16":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Viernes 16","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"id":886,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","texto":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","hora":"16:30","lugar":"Torres, CM","temperatura":3},{"id":1774,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Presentaci\u00f3n del libro \u201cContrapoder sindical\u201d ","texto":"Presentaci\u00f3n del libro \u201cContrapoder sindical\u201d ","hora":"18:00","lugar":"Guadalajara","temperatura":2},{"id":1151,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","texto":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","hora":"18:30","lugar":"Coslada","temperatura":4},{"id":1807,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"\u00a1Vuelve \"LA FARMACIA DE ANTON CHEJOV\"!","texto":"\u00a1Vuelve \"LA FARMACIA DE ANTON CHEJOV\"!","hora":"20:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":5}]},"2014-05-17":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"S\u00e1bado 17","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"id":1781,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Encuentro con autor \"Abriendo brecha. (...) la lucha de las mujeres por su emancipaci\u00f3n\" ","texto":"Encuentro con autor \"Abriendo brecha. (...) la lucha de las mujeres por su emancipaci\u00f3n\" ","hora":"11:00","lugar":"Guadalajara","temperatura":3},{"id":1799,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"I aniversario de Fraguas Jornada de trabajo y celebraci\u00f3n","texto":"I aniversario de Fraguas Jornada de trabajo y celebraci\u00f3n","hora":"12:00","lugar":"Guadalajara","temperatura":4}]},"2014-05-18":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Domingo 18","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"id":1836,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Carrera del l\u00e1piz verde","texto":"Carrera del l\u00e1piz verde","hora":"11:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":5},{"id":1823,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Mercadillo artesano DIY Y trueque","texto":"Mercadillo artesano DIY Y trueque","hora":"13:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":3},{"id":1119,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Taller Social de la Bici","texto":"Taller Social de la Bici","hora":"18:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":3}]},"2014-05-19":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Lunes 19","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"id":1555,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","texto":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","hora":"10:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":1},{"id":1090,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Taller Social de la Bici","texto":"Taller Social de la Bici","hora":"18:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":1},{"id":1820,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Construcci\u00f3n de un nuevo espacio educativo alternativo en Alcal\u00e1 (E. Infantil)","texto":"Construcci\u00f3n de un nuevo espacio educativo alternativo en Alcal\u00e1 (E. Infantil)","hora":"18:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":5},{"id":1201,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","texto":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","hora":"19:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":2}]},"2014-05-20":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Martes 20","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"id":1022,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","texto":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","hora":"11:00","lugar":"Cabanillas, GU","temperatura":2},{"id":1603,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","texto":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","hora":"11:00","lugar":"Cabanillas, GU","temperatura":3},{"id":1227,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","texto":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","hora":"17:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":5},{"id":1831,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Punto de Informaci\u00f3n sobre la bellota (moneda social)","texto":"Punto de Informaci\u00f3n sobre la bellota (moneda social)","hora":"18:00","lugar":"Guadalajara","temperatura":3},{"id":972,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","texto":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","hora":"19:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":4}]},"2014-05-22":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Jueves 22","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"id":1042,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","texto":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","hora":"16:30","lugar":"Guadalajara","temperatura":4},{"id":1832,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Inauguraci\u00f3n de la Exposici\u00f3n \u201c5 a\u00f1os de Rinc\u00f3n Lento\u201d","texto":"Inauguraci\u00f3n de la Exposici\u00f3n \u201c5 a\u00f1os de Rinc\u00f3n Lento\u201d","hora":"18:00","lugar":"Guadalajara","temperatura":1},{"id":1691,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Presentaci\u00f3n libro El movimiento obrero en Alcal\u00e1 de Henares, 1868-1939","texto":"Presentaci\u00f3n libro El movimiento obrero en Alcal\u00e1 de Henares, 1868-1939","hora":"20:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":1}]},"2014-05-23":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Viernes 23","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"id":887,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","texto":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","hora":"16:30","lugar":"Torres, CM","temperatura":4},{"id":1152,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","texto":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","hora":"18:30","lugar":"Coslada","temperatura":5},{"id":1703,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Agua de Mayo - Un nuevo espacio en Alcal\u00e1","texto":"Agua de Mayo - Un nuevo espacio en Alcal\u00e1","hora":"19:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":4}]},"2014-05-24":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"S\u00e1bado 24","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"id":1478,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"I Encuentro de Alternativas F\u00e1cticas de Vivienda del Henares","texto":"I Encuentro de Alternativas F\u00e1cticas de Vivienda del Henares","hora":"11:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":1},{"id":1722,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Proyecci\u00f3n del documental \"Stop! Rodando el cambio\"","texto":"Proyecci\u00f3n del documental \"Stop! Rodando el cambio\"","hora":"20:30","lugar":"Velilla, CM","temperatura":3}]},"2014-05-25":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Domingo 25","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"id":737,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Elecciones al Parlamento Europeo","texto":"Elecciones al Parlamento Europeo","hora":"09:00","lugar":"(lugar no definido)","temperatura":5},{"id":1833,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Taller de econom\u00eda Dom\u00e9stica (2\u00aa parte).","texto":"Taller de econom\u00eda Dom\u00e9stica (2\u00aa parte).","hora":"17:30","lugar":"Guadalajara","temperatura":4},{"id":1120,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Taller Social de la Bici","texto":"Taller Social de la Bici","hora":"18:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":2}]},"2014-05-26":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Lunes 26","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"id":1556,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","texto":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","hora":"10:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":1},{"id":1091,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Taller Social de la Bici","texto":"Taller Social de la Bici","hora":"18:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":5},{"id":1821,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Construcci\u00f3n de un nuevo espacio educativo alternativo en Alcal\u00e1 (E. Primaria)","texto":"Construcci\u00f3n de un nuevo espacio educativo alternativo en Alcal\u00e1 (E. Primaria)","hora":"18:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":4},{"id":1202,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","texto":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","hora":"19:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":1},{"id":1813,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Conferencia Protege tu salud, evita los t\u00f3xicos","texto":"Conferencia Protege tu salud, evita los t\u00f3xicos","hora":"19:30","lugar":"Guadalajara","temperatura":4}]},"2014-05-27":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Martes 27","cabeceraDch":"Mayo","filas":[{"id":1604,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","texto":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","hora":"11:00","lugar":"Cabanillas, GU","temperatura":5},{"id":973,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","texto":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","hora":"19:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares","temperatura":1},{"id":1665,"clase":"eventos","tipo":"convocatoria","titulo":"Presentaci\u00f3n libro Gu\u00eda de \u00e1rboles singulares Molina de Arag\u00f3n y el Alto Tajo","texto":"Presentaci\u00f3n libro Gu\u00eda de \u00e1rboles singulares Molina de Arag\u00f3n y el Alto Tajo","hora":"19:30","lugar":"Guadalajara","temperatura":4},{"id":667,"clase":"eventos","tipo":"recurrente","titulo":"Bicicr\u00edtica Torrej\u00f3n \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","texto":"Bicicr\u00edtica Torrej\u00f3n \u00a1Usa la bici todos los d\u00edas, cel\u00e9bralo una vez al mes!","hora":"20:00","lugar":"Torrej\u00f3n de Ardoz","temperatura":1}]}},"tipo":"eventos"}