{"grupos":{"2014-04-11":{"cabeceraIzq":"Hoy","cabeceraCntr":"Viernes 11","cabeceraDch":"Abril","filas":[{"tipo":"iniciativa","titulo":"Exposici\u00f3n del Censo electoral de Alcal\u00e1  [Desaparecen y se crean colegios electorales!]","texto":"Exposici\u00f3n del Censo electoral de Alcal\u00e1  [Desaparecen y se crean colegios electorales!]","hora":"09:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"convocatoria","titulo":"Protesta por Deshaucio","texto":"Protesta por Deshaucio","hora":"11:00","lugar":"Torrej\u00f3n de Ardoz"},{"tipo":"convocatoria","titulo":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","texto":"Lactancia Reuni\u00f3n Grupo Lactard","hora":"16:30","lugar":"Torres, CM"},{"tipo":"recurrente","titulo":"Reuni\u00f3n PAH - Guada Abiertas a afectados y solidarios con ganas de echar una mano","texto":"Reuni\u00f3n PAH - Guada Abiertas a afectados y solidarios con ganas de echar una mano","hora":"17:30","lugar":"Guadalajara"},{"tipo":"iniciativa","titulo":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","texto":"PAH Reuni\u00f3n-Asesor\u00eda","hora":"18:30","lugar":"Coslada"},{"tipo":"convocatoria","titulo":"Acto por la III Rep\u00fablica","texto":"Acto por la III Rep\u00fablica","hora":"18:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"convocatoria","titulo":"Coloquio \"Empleo Verde: la alternativa para la creaci\u00f3n de empleo\"","texto":"Coloquio \"Empleo Verde: la alternativa para la creaci\u00f3n de empleo\"","hora":"19:30","lugar":"Torrej\u00f3n de Ardoz"},{"tipo":"iniciativa","titulo":"Agua de Mayo - Un nuevo espacio en Alcal\u00e1","texto":"Agua de Mayo - Un nuevo espacio en Alcal\u00e1","hora":"19:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"iniciativa","titulo":"Fiesta Aniversario RUAH","texto":"Fiesta Aniversario RUAH","hora":"20:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"convocatoria","titulo":"Fiesta universitaria en solidaridad con Toma la UAH","texto":"Fiesta universitaria en solidaridad con Toma la UAH","hora":"21:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"recurrente","titulo":"Concierto ac\u00fastico con BEL","texto":"Concierto ac\u00fastico con BEL","hora":"21:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-04-12":{"cabeceraIzq":"Ma\u00f1ana","cabeceraCntr":"S\u00e1bado 12","cabeceraDch":"Abril","filas":[{"tipo":"recurrente","titulo":"Ruta en bici de Madrid a Alcal\u00e1 y a sus cerros","texto":"Ruta en bici de Madrid a Alcal\u00e1 y a sus cerros","hora":"08:45","lugar":"Madrid"},{"tipo":"convocatoria","titulo":"Exposici\u00f3n del Censo electoral de Alcal\u00e1  [Desaparecen y se crean colegios electorales!]","texto":"Exposici\u00f3n del Censo electoral de Alcal\u00e1  [Desaparecen y se crean colegios electorales!]","hora":"09:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"iniciativa","titulo":"\"Mercados de Origen\" Mercado de productores locales","texto":"\"Mercados de Origen\" Mercado de productores locales","hora":"10:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"convocatoria","titulo":"Huerta vecinal del \u00c1ngel","texto":"Huerta vecinal del \u00c1ngel","hora":"11:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"recurrente","titulo":"Reuni\u00f3n Stop Fracking","texto":"Reuni\u00f3n Stop Fracking","hora":"11:00","lugar":"Alcolea (GU)"},{"tipo":"recurrente","titulo":"XIV Mercadillo de trueque","texto":"XIV Mercadillo de trueque","hora":"12:00","lugar":"Majaelrayo, GU"},{"tipo":"iniciativa","titulo":"Paella Rep\u00fablicana Comida Popular","texto":"Paella Rep\u00fablicana Comida Popular","hora":"13:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"convocatoria","titulo":"Ruta en bici de Madrid a Alcal\u00e1 y a sus cerros","texto":"Ruta en bici de Madrid a Alcal\u00e1 y a sus cerros","hora":"14:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-04-13":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Domingo 13","cabeceraDch":"Abril","filas":[{"tipo":"recurrente","titulo":"Exposici\u00f3n del Censo electoral de Alcal\u00e1  [Desaparecen y se crean colegios electorales!]","texto":"Exposici\u00f3n del Censo electoral de Alcal\u00e1  [Desaparecen y se crean colegios electorales!]","hora":"09:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"convocatoria","titulo":"Suelta de Libros en el paseo del r\u00edo","texto":"Suelta de Libros en el paseo del r\u00edo","hora":"12:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"recurrente","titulo":"Acto de Homenaje a los luchadores por la libertad","texto":"Acto de Homenaje a los luchadores por la libertad","hora":"12:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"convocatoria","titulo":"Taller Social de la Bici","texto":"Taller Social de la Bici","hora":"18:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-04-14":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Lunes 14","cabeceraDch":"Abril","filas":[{"tipo":"recurrente","titulo":"Exposici\u00f3n del Censo electoral de Alcal\u00e1  [Desaparecen y se crean colegios electorales!]","texto":"Exposici\u00f3n del Censo electoral de Alcal\u00e1  [Desaparecen y se crean colegios electorales!]","hora":"09:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"recurrente","titulo":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","texto":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","hora":"10:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"recurrente","titulo":"Curso Montessori Nivel I","texto":"Curso Montessori Nivel I","hora":"16:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"convocatoria","titulo":"Taller Social de la Bici","texto":"Taller Social de la Bici","hora":"18:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"iniciativa","titulo":"Coloquio republicano","texto":"Coloquio republicano","hora":"18:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"convocatoria","titulo":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","texto":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","hora":"19:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-04-15":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Martes 15","cabeceraDch":"Abril","filas":[{"tipo":"recurrente","titulo":"Curso Montessori Nivel I","texto":"Curso Montessori Nivel I","hora":"10:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"convocatoria","titulo":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","texto":"Lactancia  Grupo de apoyo de Lactavida","hora":"11:00","lugar":"Cabanillas, GU"},{"tipo":"iniciativa","titulo":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","texto":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","hora":"11:00","lugar":"Cabanillas, GU"},{"tipo":"iniciativa","titulo":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","texto":"Pleno municipal Ayuntamiento de Alcal\u00e1","hora":"17:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"recurrente","titulo":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","texto":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","hora":"19:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-04-16":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Mi\u00e9rcoles 16","cabeceraDch":"Abril","filas":[{"tipo":"recurrente","titulo":"Curso Montessori Nivel I","texto":"Curso Montessori Nivel I","hora":"10:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"recurrente","titulo":"Huerta vecinal del \u00c1ngel","texto":"Huerta vecinal del \u00c1ngel","hora":"17:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-04-17":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Jueves 17","cabeceraDch":"Abril","filas":[{"tipo":"recurrente","titulo":"Encuentro de Primavera por la Libertad de Educaci\u00f3n","texto":"Encuentro de Primavera por la Libertad de Educaci\u00f3n","hora":"18:00","lugar":"Condemios (GU)"}]},"2014-04-18":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Viernes 18","cabeceraDch":"Abril","filas":[{"tipo":"iniciativa","titulo":"Encuentro de Primavera por la Libertad de Educaci\u00f3n","texto":"Encuentro de Primavera por la Libertad de Educaci\u00f3n","hora":"10:00","lugar":"Condemios (GU)"}]},"2014-04-19":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"S\u00e1bado 19","cabeceraDch":"Abril","filas":[{"tipo":"recurrente","titulo":"Encuentro de Primavera por la Libertad de Educaci\u00f3n","texto":"Encuentro de Primavera por la Libertad de Educaci\u00f3n","hora":"10:00","lugar":"Condemios (GU)"},{"tipo":"convocatoria","titulo":"Huerta vecinal del \u00c1ngel","texto":"Huerta vecinal del \u00c1ngel","hora":"11:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-04-20":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Domingo 20","cabeceraDch":"Abril","filas":[{"tipo":"iniciativa","titulo":"Encuentro de Primavera por la Libertad de Educaci\u00f3n","texto":"Encuentro de Primavera por la Libertad de Educaci\u00f3n","hora":"10:00","lugar":"Condemios (GU)"},{"tipo":"iniciativa","titulo":"Taller Social de la Bici","texto":"Taller Social de la Bici","hora":"18:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"}]},"2014-04-21":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Lunes 21","cabeceraDch":"Abril","filas":[{"tipo":"recurrente","titulo":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","texto":"Lactancia reuni\u00f3n del grupo Lactard","hora":"10:30","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"convocatoria","titulo":"Taller Social de la Bici","texto":"Taller Social de la Bici","hora":"18:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"iniciativa","titulo":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","texto":"Asamblea abierta Red de Solidaridad Popular","hora":"19:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"recurrente","titulo":"Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"Tierra Prometida\" ","texto":"Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"Tierra Prometida\" ","hora":"20:00","lugar":"Guadalajara"}]},"2014-04-22":{"cabeceraIzq":"","cabeceraCntr":"Martes 22","cabeceraDch":"Abril","filas":[{"tipo":"recurrente","titulo":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","texto":"Grupo de apoyo a la lactancia de Lactavida","hora":"11:00","lugar":"Cabanillas, GU"},{"tipo":"convocatoria","titulo":"Charla  \u00bfConoces la pedagog\u00eda Waldorf?","texto":"Charla  \u00bfConoces la pedagog\u00eda Waldorf?","hora":"18:00","lugar":"Guadalajara"},{"tipo":"recurrente","titulo":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","texto":"Reuni\u00f3n PAH - Corredor del Henares","hora":"19:00","lugar":"Alcal\u00e1 de Henares"},{"tipo":"iniciativa","titulo":"Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"Tierra Prometida\" ","texto":"Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"Tierra Prometida\" ","hora":"20:00","lugar":"Guadalajara"}]}},"tipo":"eventos"}